[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(19）

VIUTV 男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日至2019年4月22日逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《退休女皇》 姜濤、江熚生、盧瀚霆
徐於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

追post

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(12)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(13）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(14）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(15）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(16）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(17）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(18）

Ching 娛樂風雲有 Stanley, Tiger, 同 Jeremy, 幾時加埋入 database

Btw, 有冇人追？

我有睇，冠峰可愛

無追，連mg都有幾集未追，半脫粉狀態
以家香港攪成咁，都無咩時間追星，香港比mirror 更需要我追

721見

呢個同意！mirror算咩？
721 人數好重要！多你一個好多！

同感， 完全無心情追星
721 viutv 仲要攪娛樂風雲記者會， 忍唔住係 fb 串咗兩句

香港實在重要太多,冇心情理追星啲濕鳩嘢
反正勁唔公平

Facebook個小編其實做得叫好過instagram果個同埋見到有仔仔谷呼籲去完撐場記得去做要做的事 好波

從來都冇覺得過fb同ig會係分開唔同人做
分開做係浪費資源
反正出ge嘢大同小異
如果話fb果邊做得好d
不如推測負責mirror social media ge人唔係年青人
ig對佢嚟講係新鮮事 唔識用

但facebook post同平時ig story個tone好大分別 ig story通知野成日死老豆咁款 灰底黑字emoji都冇個咁

fb同ig似唔同人負責，之前fb up mirror 100問嗰陣，文案寫得唔錯，頹嘅一直係ig

好低能，點解唔可以搵同一個人做曬

如果真係人手短缺 ，可以叫12個仔輪流一人負責個ig一日，好多公司ig都有用"騎劫"呢個模式，都係特色嚟

其實叫12個仔幫手upload下佢地互動啲片上mirror ig都好丫

仲要fans提議viu佢地點經營ig
唉

其實呢個建議講咗好多次啦，都係果句啦
大家嘅意見花姐聽到

1. 花姐撤回經理人身份
2. 花姐釋放MIRROR IG

呢度已經成日冇人講過野

有乜好講啫
呢到都唔係討論MIRROR既
下個po改名做MIRROR粉絲討論區算啦

想講 尋晚細貓狗毛嚴褀演唱會幾好氣氛 佢地合唱cover都幾有火花音樂性強 睇得出好有心籌備

我愛33

yimk，不了

成班糖真係on撚9光明正大討論支持黃牛買鄭秀文飛

佢哋有錢呀嘛

又有錢又有時間
你地邊有得鬥

屌佢地老母啦有錢就可以支持黃牛

no eye see

但姜濤音樂會就話唔好助長黃牛

雙重標準到呢

193同dee哥都係敢言之人
上次dee哥story勁型

姜糖有啲咩唔係雙重標準架

下，又支持黃牛啦？之前姜濤演唱會先屌完唔好幫襯黃牛

清你岩，比個正皮你

33豬

真係On99 見到有糖話比幾千蚊買鄭秀文飛 但佢係喺姜濤演唱會嗰時瘋狂衝出嚟叫人唔好買黃牛嗰個
幾想睇都唔好幫襯黃牛啦唔該 不過已經太遲

雙重標準到 之前自己買到飛就懶正義話黃牛原價都唔好買
而家講到買黃牛好正常咁
為咗追星少少原則都堅持唔到

為咗姜濤咩原則都可以放棄

唉，點解鏡粉要助長黃牛？
要支持仔仔，大把幾會，咁樣去買黃牛，實在太不智。
俾你支持嘅仔仔知道，佢地會開心咩？

2ling姐今次唔衝出嚟鬧人買黃牛嘅？

唔理咩黃唔黃牛
但見到佢地做呀mi嘉賓都幾感動 利申未算係粉但一直有睇佢地
(Viu可不可以落力宣傳全隊呀
一隊人岀黎又夠氣勢 又有前輩支持
再落力d真係可以更多人認識佢地)
佢地係男團呀！

好似好多人入咗場,點解大家都咁神通廣大

真係好感動，見到佢地又進步咗，asap真係演唱會必備吸粉嘅歌
今次好過坤哥果次
見到班仔咁努力，真係希望ViuTV 比多d資源去支持佢地

上個post已經有人講，咁呢d總有人會放風嘅

仔仔見到有燈牌不知幾開心

咁本身好似都有唔少人一早買咗飛睇 Sammi 既

一定係唔少人咁啱一早買咗飛睇Sammi，又咁啱買正鏡仔呢場

唔知， 眼見幾個話公司派飛

黃牛有冇咁多飛供應呀？ Stanley 都有粉去撐， AL Frankie Jeremy等等都有粉去， 係咪黃牛就唔知 ( 利申睇片見到啫， 窮L無錢去)

見佢哋粉絲咁 high ， 開頭有諗過可能只係去參觀， 明明講過全女班做嘉賓。。。。而家見佢哋有份上台都好替佢哋開心

唔知係咪人多怕搶 fo 怕夾唔齊， 大合唱好似淨係聽到後面和音既聲

我諗下次有呢啲大合唱， 應該講明邊個要唱主力少少， 邊幾個附和咁唱， 而家個個讓座無人肯坐關愛座咁款

又會有某啲仔仔特別多fans去，仲舉埋牌。係咪有啲fc一早放左風話佢地會做嘉賓？

唔通本身請肥媽。。。。

中午有唔知咩師 (髮型/化妝/做型。。。不開名) 出過 ig 爆料影住紅館， 早一日某仔仔(非姜濤 Stanley Frankie Lokman Jer Jeremy Ian Alton Ak 等等不開名話今日有驚喜之類) 咪有人開始去估囉

咁糖係人多， 計粉絲比例佢哋出得多都好合理既

糖見姜濤等於蜜蜂見蜜糖， 仲講咩冷靜呀算把啦

有三場可以睇梗係話唔好買黃牛啦， 但上紅館唔係成日有機會， 花痴既野無常理可以講， 失晒常性架啦

肯定係啦
三百幾萬嘅選民 你地去左邊 點解唔出黎選

我意思大家咁遲知都重買到飛,我問極都超貴所以放棄咗
果然要有錢先可以做鏡粉

想知今次D人有冇睇到完場先走

上次出哂新聞就要叫哂fans去
今次得admin and friends 你覺得呢

點解淨係多謝一位 佢story都轉發左好多人（同潛水艇）又唔@
仲有佢之前勁到有粉絲第一次去應援佢都要@黎多謝

我見都唔少人係佢谷Send番d相出黎
不過只係多謝一個fans 有d費解
係咪得佢一個fans去？
不過就算得一個 都唔會係谷點名講

冇@因為潛水艇唔係獨愛大表哥一人

無去所以都唔敢亂估
係仔story睇到勁多人係閘
唔知佢地係無入去 係門口等？

好多個個FC ig 都有相有片
見到tiger同AK 仲有fans 大合照
超誇張

本身大家都係估估下去搏，姜濤開show前兩個鐘直接po咗個story喺紅館後樓梯，跟住又del，現場等個班鏡粉仲唔即刻狗衝去買黃牛咩，俾班大陸牛賺死啦今次

睇片班仔其實表現得幾好，但好多觀眾都無咩反應，甚至起身去廁所，又話睇琴晚呢場嘉賓好蝕有啲心酸，MIRROR要行嘅路仲好遠

呢度個個留言唔係鬧viu就係踩D仔踩fans，總之冇樣好，想出面D人點留意佢地？

如果我地唔係鏡粉 可能都會咁

係 見到個post話好彩自己嗰場唔係mirror
咁相對上之前嗰幾場既嘉賓的確係天后級人馬既

正面啲,可能之前啲人完全唔識佢地,而家起碼識呢

算啦聽講50 50 係強國人

睇片前排最近都起碼有四五部手機影鏡仔

講得出蝕既對 Sammi 又有幾尊重。。。

唔怕俾人屌,最怕冇人識呀
最緊要俾多啲街外人認識mirror
好彩尋晚班仔仔都好爭氣,表演好好

紅館場內嚴禁錄影係一個笑話

咁睇sammi, 會帶埋鏡仔燈牌睇咁得意呀。
唔知一個tg group 有鏡粉講買黃牛啦。

其實手機係咪豁免？ (真心問)

姜濤演唱會話有人收大機， 但咁多人用手機影又無人阻止？

*唔只*一個 tg group 講去買黃牛

我都聽到有人講話係廁所
如果觀眾真係咁樣對嘉賓，只能夠講我諗起班糖都係咁樣對嘉賓，報應返係班仔身上

Btw，我聽班仔自介時都有歡呼聲，算係咁啦

Sammi演唱會好正
Ian係咪跳得最落力嘅一次

睇片今次個個都跳得好好

好難留意到佢，一跳舞真係睇佢唔到
跳舞位，對眼好自然會睇返al

跳得係有進步嘅
btw 3個3個咁唱，冇solo， 救咗某幾個人

隔左十世又要提返呢單野我係ianology就真係睇到火滾

公道d講 睇返之前d嘉賓級數 睇Mirror係真係蝕

收皮啦契仔

點解佢仲要冇面提

有面提

主動提返係咩玩法

笑9 個班人囉

真係好賤！
同啲賤男揀左同A拍拖，周圍唱B有咩分別？！
陳生，我真係恭喜曬你搵到班思想正常嘅忠粉呀

出面咁亂仲有d傻鳩係擔心今晚無鏡走睇

生粉一向高質

真心垃撚垃
有無搞錯？睇少一兩個禮拜好似會死咁
唔知其他FC有無呢個情況

有
btw 呢個時期mirror go睇唔睇都冇所謂
追星都不了

班人新聞唔撚睇 香港唔撚救 出曬去追星

好耐無睇了
對12個仔都熱情減退

尋晚真係幾團結，不過如果可以再嗌大聲啲同齊心啲就好

如果星期日有mirror go就可以證明光復左香港 一日救唔返香港 個個星期日上街個個星期冇MG你班死港豬捨得出黎未
光復香港
時代革命

港豬： 我淨係想追我仔仔姐，做咩要逼我睇時事wor

班港豬係唔識醒嫁
如果班追星撚一齊去上街 應該會.......

點啊班姜糖爭人地fc啲飛？之前唔係屌人屌得好勁架咩 就咁睇落去好多潛水艇都好中意193喎

有糖即入193 club tg，再即留名都夠膽死
不過ching你冇cap，可能係ching你喺連登宣傳，嗰啲糖先衝入去都未定

嘩，ching提一提，去埋肥仔group睇，都係糖留名買飛喎！
大家專業啲好冇？
成堆icon都唔轉，擺明話你知”我就係糖”

之前叫神徒唔好搶飛睇姜仔solo con（講緊係公售）
但自己搶其他仔內部飛！高質

Viu Facebook都仲可以有人屌緊唔播mg 既

人地話會舉error牌

屌都算 果d臭閪港嬸可以再抺黑埋人地既行為先夠低質
支持永久停播，反正愈拍愈悶
外人以為成個Mirror就快得返2、3個成員

唔俾架潛水艇載埋193咩

肥仔group大部分都係新入group即刻留飛既姜糖
名又唔轉icon又唔轉

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

見到成班糖係肥仔group嗰度扮肥仔fans真係想笑 可唔可以唔好咁核突呀

真心想睇error，但要同成班鏡粉搶飛

唔知到時啲fans冇鏡仔嗰陣會唔會又熄燈呢

糖一向都係雙重標準
都唔係第一日既事

不嬲都係咁架啦
覺得人地FC少人會多d機會買到飛就死喜的人地度抽
到時又係舉返自己仔仔個牌
成班低質粉真係討鳩厭

好心啦！為咗搶飛可以肉酸到咁，仲要有姜濤群組admin

正一人無恥便無敵

唔知姜濤知道會點諗？佢最怕走粉

邊個群組先？唔同架wo

吓尋日都係地球吹奏皮皮啦 姜糖有咩做唔出啊屌用個肉酸sticker洗版好撚煩啊

火星地球admin都on list啦
不過地球admin化咗名
你search吓就會見到

其實又唔怪得佢，又真係193粉！計tg gp參與度，分分鐘佢分到飛㗎！

點都唔係無恥到一入gp就留名嗰啲囉！
我buy你
如果你分到193 fc飛，記得要應援193同error就得啦

尋晚多msg到以為姜濤上水

行得正企得正做咩走去化名咁到時咪冇人派牌幫姜濤應援？

迫姜濤開live 講到係同佢玩咁 真係冇腦

痴線，咁嘅時世真係好難唔脫撚哂粉 啱先醒起呢個post先入黎望下

其實上街同追星咪差唔多
咁鐘意夜排，去條街度坐啦
咁鐘意課金，課金比義士啦
咁鐘意大嗌，嗌下撒回口號啦
咁鐘意睇電視，睇下新聞啦
咁鐘意喺花谷表達訴求，唔差在向林奠表達埋

個名唔係193賜名咩咁193個邊用番193賜名都正路啊

你入埋fb post睇仲眼火爆
都痴撚線 話偶像唔應該有政治立場

係花谷講政治陣間又有護花撚出黎屌人

護花撚：請不要在這裡講政治

CLS部份鏡粉

護花撚偷偷上黎俾哂負皮，果然盡忠職守

正宗港豬一號同二號生命除咗mirror之外乜都冇真係幾陰公。
話人搞事，睇下遲啲中央接管仲有冇得追星，追小熊維尼就有得你追 唔好話自己係鏡粉，影衰哂

花蛆都講政治啦

可能課左好多金
無得睇仔仔 心肝仔在淌血

全港鏡粉人多定遊行嘅人多

啲廢中真係有樣睇
全港鏡粉失望呢句笑撚死

個廢中麻甩佬都唔知係咪真鏡粉嚟
係咁comment刷存在感 收皮啦

咁咪無人派姜濤牌 sad

呢個時勢仲玩呢d無聊野

岩呀
光復香港 時代革命

依家咁嘅時勢仲講mirror，到時老共接管香港，你連星都無得追。
出少句聲當幫忙啦
仲有，梁生言論不代表我，我冇失望，亦唔覺得示威者搞事。
恥與為伍

睇多次又嬲屌你老味明明mirror都有人講政治乜撚野影響mirror形象mirror形象咪就係一班貼地素人慢慢通過造星成為偶像事實上佢地都係有良知嘅人mirror形象講政治絕對冇問題 真係睇唔撚明播新聞就係影響形象係乜玩法

不過唔緊要啦只要班狗今個星期日都仲係出黎搞事佢地都唔使指意可以睇到mirror go想睇就叫周圍嘅狗今個星期日唔番然後自己星期一參加三罷咁就有機會下星期有得睇啦

仔仔啲生日會又話唔俾影相,教主嗰嗰會唔會明顯咗啲

利申:喺fc啱啱po嗰段片睇到

Alton

Alton呢排真係加分
好過喜茶撚

正

真黃大仙人
燥撚到仆街好正常

佢真心型，咁樣屌法

屌你老母，好心viu播唔到就唔好放宣傳片出黎啦
人地成班港豬好撚失望架嗎
就快拆你地台架喇

MG>香港民主

呢班港豬唔撚配有民主同自由
死返上去大陸同共狗生存算啦

他們只說糧食

直情cut咗個節目啦
又唔係好好睇

成班港

因ton好波 曲線叫你班私生收皮啊
點解可以咁勁，知道班仔喺邊度練舞
其他粉絲就要等到公開活動，公平咩

5日黎第一個post
MIRROR幾時收皮

我相信大家唔係放棄咗Mirror
只係呢排冇乜心情追星啫

香港搞到咁撚樣 仲追乜撚嘢星

193 ig story

都係果句
粉絲行為，偶像埋單

佢想viutv 淨係捧姜濤

究竟佢仲想丟架丟到幾時呀？可憐姜濤有啲咁嘅糖

留名睇佢哋得罪埋mirror 同error其他仔仔

話緊你，conly ng

其實一路想姜濤多啲朋友但又唔比佢同其他人玩係乜野概念屌曬佢身邊嘅人就幫到佢咩

點呀！conly.ng，唔抵得我屌柒你呀！

呢件conly ng唔係淨係踩193
係mirror其他仔ge fan cam都經常出現
得閒得很 弱智之最

最嬲佢喺其他公眾帳號都踩mirror

身為私生狙擊手嘅我又來追擊私生
Joanne係咪之前比人話性騷擾AL個個
香香係咪光明正大係生日會影相個個

事但啦 呢個時勢仲追星真係無藥可救

生日會唔係寫明不可以影相咩？點會有人光明正大影架

我愛193

今日收㗎？

屌,琴晚咁樣都有人講冇mg睇
真係睇你老母

冇睇ViuTV
見網上有新一集MG睇
仲以為咁嘅時勢，ViuTV竟然唔播現場播MG

joanne點性騷擾al?
呢張相我比較留意份chanel, 個kaka同媽媽鬧左交,同ak反左面就轉追"大汗汗", 真係羨慕私生, 可以知道曬行蹤跟出跟入,鍾意得到邊個仔仔既歡心都得,有錢送名牌又有時間.
難為我呢d只可以等公開活動,想近距離望d仔仔一眼都難. 其實我比較好奇d人係點知仔仔行蹤?
其實咁容易轉追其他人,根本只係追求追星既感覺,攞存在感,根本唔係真心鍾意個仔

193都幾小學雞

認真作為artist佢係eq低 成日吹奏佢敢言佢就乜都擺出黎

欣賞佢敢於表達政治立場
但eq低到

人地藍絲走黎嘈完佢又唔比佢應落去佢放出黎講有乜野問題

講真前幾日個阿嬸佢年尾冇開名已經講過一次有人開左幾個帳黎攻擊佢過左咁耐先開佢名算係咁啦

咁都叫eq低係咪要比人打到上心口先準開聲講

難道好似鏡仔
發生左咁多事先post一張黑色圖就叫eq高

193對住無理取鬧既藍絲咁做
係完全冇問題

真 睇見都嬲嬲地

有冇睇edan個綜藝

啱呀，出張黑色相係想點？你係想表示不滿嘅就寫白啲，你係驚呢樣驚嗰樣嘅就唔好出唔好攞光環

有冇人覺得呢個名真係好撚噁心，佢自己作出黎㗎？教主真係慘要做佢水泡又要忍受俾佢咁叫法

佢仲叫埋自己做冷汗汗，真係嘔心

有睇 edan越嚟越靚仔

有睇！呢個節目幾啱edan做，同家英哥有火花
不過呢個時勢播，有少少可惜，冇咁多人討論同追看，嘥咗！

娛樂風雲嘅Forever on膠膠，都幾正

我成日覺得家英哥好似心不在焉咁
Edan就好努力咁拉近關係

私追到叫埋d懶曖味既名
點解咁易轉到會
Anson kong同anson lo都是anson 不用不得那麼細

不用分得那麼細

呢個時勢睇咩都好似冇咁好睇咁

Keungshowmacau

佢地眼中得追星
睇下到時邊個星期6日又去追星
影相簽名會

係Foul出造星2
定Foul出造星2= Foul出mirror ？

追車追得咁明顯 架的士喺正姜濤後面喺唔喺好開心 好彩紅綠燈停左，如果唔喺都唔知有人跟車咁貼

foul走仲有冇得留係mirror?
foul走仲好唔好意思留係mirror?

點解要咁對啲仔仔

花姐個腦諗咩?

個腦真係裝屎嫁 淨係識諗節目效果 叫現任男團成日返去選秀已經不知所謂 仲要係同一個節目隔左只係一年訓練佢地都唔係咁樣扔返去同一個節目就算呀

唔好忘記個節目有劉美君呢個中立撚柒頭做評審 已經直接影響曬節目形象

花老母你都唔好忘記你自己出左instagram po 屌黑警 你再同劉美君合作係直接影響自己同mirror image :o

正式宣布！呢條係真心世界級文宣，入黎入黎入黎！！唔好浪費製作手足心血！！

D姜糖咪好識幫姜濤首歌推VIEW既 出黎啦

又要用新仔cap水，又想mirror fans支持，結果兩碟炒埋一碟 舊仔贏咗又似奪走新仔機會，新仔贏咗舊仔又老尷，垃圾viu成最大贏家

好羨慕今日重有心情去追星嗰啲人，聽日維園見啦大家

今日去邊同明天去維園又冇衝突嘅

MIRROR全體成員要參與ViuTV節目《全民造星II》，重新比賽多一次，Anson Lo說：「花姐（《全》監製黃慧君）表示今次好公平，我們輸了會照被淘汰，不過就沒有說要離隊，亦希望能多幾個新成員。」

係都要迫鏡粉睇造星2 賤
係都要玩班仔 尤其仲未有歌出嗰啲 無嘢做就幫你拍垃圾節目
點解係都要加幾個新成員呀？ 人哋建立嘅嘢班新仔一個唔該就共享
仲唔夠多人咩 viutv好多budget呀
捧所謂男團捧成點有目共睹

姜濤又透露正籌備11月推出MIRROR的全新大碟，將會與陳卓賢（Ian）合唱，但暫未有歌名。

個別已經再錄新單曲 原來仲有合唱
你哋三個唱曬去啦 幾時單飛呀？
出道唔夠兩個月出兩首歌開演唱會
然後隻碟等一年 今年出得一首團體歌

又話八月，而家又推到十一月，等睇推到2020都未出 btw ian同姜濤把聲夾咩？不如分首俾jer先

今日唔去追星咪可以去紅土囉
各位聽日見

仲有官方fans club都未出

班糖仲鬼死咁興奮係到傾姜濤又再攞冠軍會點
其實你地有冇諗過佢唔一定會贏?輸左咁點?
啲報紙介紹佢嘅時候會點寫
全民造星1冠軍及全民造星2三強止步姜濤?

mirror出左道有接job，有啲仔仔有劇拍，你仲要佢地走去為左造星2排舞練舞練歌。佢地可以專注做邊樣?

想佢地進步，點解唔直接安排啲唱歌跳舞班佢地上?
想佢地上節目，點解唔睇下viutv有咩節目主持/劇可以比佢地拍?

已經養唔掂12個仲諗住加多幾個入去

我冇嘢講

維園見啦

Exact7ly
維園見,同我塞爆個場佢啊屌

唉屌心鳩淡

佢地兩個再出新歌 仲話4首歌拍音樂電影
可憐其他仔仔冇job又冇solo

係喇，又想迫追睇mirror 拉高造星2收視！不如諗下有咩節目比佢地一齊做好過喇，成隊野除咗得套MG之外就好似隱咗形咁！

上次好似話會分小組合唱，不過出歌慢到喊就係事實，唔係今日無聊上黎八下，根本已經唔記得咗呢隊嘢！

真係搵黎搞，有d實力都未夠班
陣間比造星2班仔仔屌打就好笑do

之前監製話搵老師教造星2班人唱歌跳舞 梗係唔好嘥 叫埋mirror一齊學 搞搞吓變咗一齊比賽
套全員偶像劇又唔知幾時拍 早幾個月聽聞開始埋班 宜家又無聲氣 信任的遊戲變奏版
2020年有得睇未？

音樂節目到宜家都未有
雖然MG用咗之前建議嘅輪流做主持個概念 但點解自己有歌手都唔開音樂節目 等人捧呀？ 佢哋去唔到其他台㗎

上次電競音樂節
其他band唱5、6、7首歌 mirror唱3首
(點解唔唱埋前傳 )
當隊長話最後一首歌時 真係打個突
嚟緊幾個show唔係又唱嗰3首呀 有無新嘢睇
又旅行見報嗰個返未呀？
唔洗點排練睇怕都係食老本

真fans咩都磨蝕曬啦
出道10個月
show就密密接
不停loop 3首歌
係咁課金買飛睇一樣ge野

我由食花生mode變成忠粉再退返去食花生mode

嗰個咩boris可唔可以離姜濤遠少少唔好借佢上位

真係叫番姜濤落去同造星2比賽

唔係話全隊都要比賽咩？
不過咁得閒去旅行仲見報嗰個，係唔係造星2已被foul
唔駛留港排造星2比賽？

唔係Boris姜濤IG點會又升返D Followers??? 之後Add姜B都係Boris d followers/fans嚟㗎！人哋Boris fans多過姜濤多多聲，閒閒哋一張相都過兩至三萬like, 姜濤托人雄福就真，唔係都唔洗即刻repost!

嘩屌，好撚多謝班youtuber呀

波仔 ig followers: 13.3 ten-thousand
姜濤 ig followers: 5.5 ten-thousand

嗰個咩姜濤可唔可以離boris遠少少唔好借佢上位

波仔唔拍姜濤，你班糖可以睇得咁開心？

而家我就係唔妥嗰條契弟，理得佢有幾多follower

姜仔要托YouTuber鴻福
屌笑撚死

你唔妥佢唔代表人地借姜濤上位嘅
唔好咁失禮啦好冇

總之嗰條撚樣咪痴咁埋，個底花到仆街

點花法？
真心問

今晚個場mirror超多fans
好感動

唔好再講邊個痴邊個得唔得呀！ 多少 follower 唔代表咩， 是能旦一個無線二打六都勁多啦！ So what 呢又

而家咩時期呀？ 娛樂圈已經謝咗半皮仲要去爭取更多 haters ? 姜濤多人憎咗都唔代表 Mirror 其他成員可以跑出， 團結少少啦好唔好

波仔姜濤呢單野最終證明一件事
花老母搵mirror 參加造星2真係好撚笨柒
唔撚洗指意YouTuber會留係viutv 幫手
仲要一野打沉mirror 幫佢地瘋狂加haters

[red]花老母好野[/green]

諗起大陸禁止男星帶耳環 ，帶耳環既自由都保唔住

咁我都係講事實姐，我都追開睇姜濤，我又唔識Boris，冇睇過佢啲嘢～ 不過見上面咁樣講對人哋又好似唔係好公平！因為我覺得人哋唔需要借姜生上位，佢都只係post左個幕後花絮！再講大家都唔知佢哋私底下係咪friend左，所以我覺得唔應該咁講人啫！

viutv真係好識搵錢 套音樂電影又出boxset賺錢
lm等睇通宵排隊買boxset

viu係執意只係想單飛契仔同姜b,同埋搵快錢賺到盡,其他成員食屎啦,理得佢地死,之前花姐gp有人係咁嘈零宣傳BMG都唔回應,BMG咁吸粉都完全唔理當垃圾,唔洗旨意其他小組有得宣傳,MIRROR用完即棄,等收皮,花姐好野

Ian & KT 又有單曲出

係唔係直接出黎單飛？

其實佢地果17個訪問大部份都有提佢地係單飛左

戈個微電影，同姜濤音樂會一樣又係三場又出boxset戈d cap水野，坐等真愛粉睇足三場

花姐淨係掛住捧姜濤同契仔ian，無心搞男團，浪費其他仔既青春，明明BMG首歌咁正又唔派台宣傳，AL好可惜，演唱會佢live唱跳仲穩過姜濤，都無喘氣，睇怕後邊其他小組歌都無得宣傳

信任的遊戲拖左成年都未拍，MIRROR專輯又唔見影，次次出show都淨係唱個兩三首歌，鏡粉都聽到悶，垃圾viutv

初初見BMG個mv咁dum本(比較下)仲諗住一定會plug

不過穩但又唔等於好聽

Ian同姜濤兩首新歌都好聽
各有各style
但身為主唱之一嘅jer點解仲可以冇屬於自己嘅solo歌
明明阿jer都有好多人欣賞
viu可唔可以唔好埋沒咗佢嘅才華
Jer我等你呀

我都好欣賞阿jer

佢唱得好過契仔啦

Jer 值得一首 solo 歌

我都覺得阿Jer 唱歌好聽（應該係Mirror 最好聽）
我見大家成日都話支持佢
但是老實出活動佢人氣又好似爭少少咁

阿Jer係值得人支持但好多人唔會主力追佢
所以搞到出活動咁
Jer唱歌好聽過契仔咁多都冇solo

講真真係好想支持阿jer有自己solo
聲既辯識度好夠 但個人仲差少少
上次mikiki唔記得嘉賓有佢
果陣遲到 個位又遮住哂
搞到我以為除左mirror仲搵左個唱歌好聽既歌手坐陣
直到落電梯果下見到係阿jer 覺得有啲抱歉

點解又係Stanley

人地幾多fans
Story d信一大疊

以為mirror得六個人

講真活動嗰啲都係假人氣姐
大把一線歌手出活動都冇鏡粉咁誇張,但係如果人哋真係出歌開演唱會就一定賣得晒.
我相信如果jer出solo,其他人都會買, 但Ian 就淨係得佢啲fans會買

Bmg就算啦,講真啲人嘈嚟嘈去都係講嗰幾句,其實一切都係商業考量,我係花姐見到你班神徒咁撚煩都唔理你地啦

邊個出都係得fans買架啦，姜濤啲野咪又係得糖買，如果按商業角度考量，咁更加應該推下BMG啦，姜糖神徒課金不嬲都數一數二多

根本宜家成件事係鬧緊viutv偏心撚到死，除咗姜濤同契仔，其他仔就算表現得再好，都唔肯俾資源同機會人哋發展，好似AL同阿Jer咁樣被埋沒，仲有後邊其他小組歌係咪都無得宣傳無得見報俾人認識先

我又唔認同是假人氣，唔通見到平時多牌嘅 IAN 會比 Jer 冇人氣？

其實我真的想知阿Jer d fans 去咗邊

係啊我都覺得佢好撚偏心,但係你哋應該要做嘅事係去轟炸金生魯生/Viu Facebook/IG
瘋狂喺依家香港咁嘅時候喺嗰個group講呢啲嘢撚有人睇,而且佢最鍾意就係已讀不回

嗰個group咪又係自己人圍爐

次次有啲咩要講成堆假account就衝曬出嚟,同一個論點講完又講
又或者你哋有喺第二啲channel chur佢哋啦,咁我就唔知了

Sor 之前講到1999

我唔係話ian比jer冇人氣,我意思mirror出活動好似好多fans咁,但最後其實嚟嚟去去都係個班人
而喺個班人裏面,如果ian出歌就應該得Ian fans會買,但jer的話好多其他鏡粉都會買

成日話要jer出solo 出左使唔使宣傳定純粹出歌 唔宣傳又會俾人屌 但要公司駛錢做宣傳價值在係邊 連出活動都唔夠粉絲
老實講 就算下一個出solo 要賺錢都會寧願選擇教主orAK囉
仲有如果jer想要增加粉絲 整整個外型先啦

但其實鏡粉而家連自己本命都可能支持唔住，又點有錢支持其他

D要俾錢活動多到...

仲有個個月都有成員生日會咁

其實鏡粉仲可以捱幾耐？

捱唔到好耐真心
個個活動都要錢
今個月微電影首映會、17, 18/9 Lazy Dayz演唱會
唔係買最貴呢個月都已經洗多過1500你話係咪癡線
開頭都可能會買最貴去睇仔仔但到而家真係愈嚟愈淡買最平甚至唔去就算

外型的確 AK 都好型 我係男都咁話 不過似乎唔係好捧佢

IAN and Stanley 分到資源係最多，睇下MIRROR IG 獨立Po 就可以肯定

利申：12個我也ok，不過不喜歡不公平

脱粉保平安

關煩唔煩咩事，煩就唔會洗錢㗎喇咩 姜糖夠煩啦，又唔見花姐唔捧姜濤。而且講消費能力班神徒都係倒水咁倒，淨係送禮都唔知幾錢。

係就好呀
只怕人哋係持外卡參賽 直接晉級唔知幾多強咋

不過15分鐘熱度plus唔理mirror呢
近兩次都

之前嗰17個訪問已經講下首歌啦
四首歌緊接出 效率高到呢
唔知係咪又有17個訪問做呢

講緊嘅係儲夠3、4首歌出EP
希望下首歌可以自己作曬
Mirror? 咩嚟㗎

屌 金像獎入場小組呀
係都要人提返嘅

Sorry 我覺得 Jer 好撚Q
加埋把溫柔聲

好過契仔好多

望住阿Jer跳舞真係覺得好cute

見到佢好努力💪🏻

Jerjer好得意
唱歌又j死人

agger

契仔多fans你又真係吹佢唔脹
次次聽到佢唱"不想差點到手的一再漂流"真係打冷震, 愈唱愈難聽

買boxset
潛水艇又出嚟圍姜生 海哥又幫手

好撚心D姜糖拎撚住單飛個燈牌就唔撚好搵mirror 成團打卡唔講以為個團叫姜

幾皮嘢梗係成團合照
再各自同姜生合照

Btw 大家好有錢

做善事點都好過狂送禮物博點燈喇

琴晚個慈善會幾皮嘢
好似得姜糖神徒成圍台咁去，其他仔fans唔見影？
真心就嚟追唔起MIRROR，下下都要錢

不嬲呢兩組人最有錢
又多時間
仲有啲雜既 睇圖有大表哥 alton ian粉

人地話姜姜姜姜姜姜好威嘛

講撚緊尊重呀 你班糖真係唔撚識嫁
你咁樣同拎住個燈牌搵姜濤其他仔係攝鏡有咩分別 唔係唔比你打卡 你搵得成團咪放低個燈牌一陣囉 有幾難啦

Ian粉去嚟做乜
睇上面張相，琴晚冇Ian喎

是但喇，人地叫得出，又有人肯影，佢哋都係影黎自己圍爐啫，點都好過mirror ig當冇事發生，出完event相都冇張

咪有人講過囉
MIRROR IG=契仔IG
琴晚契仔都無去，點會update

你啱！！仲有睇ig 我以為成套娛樂風雲只係得stanley一個做

今次未必關事
琴晚其他出席歌手都無po ig
好似都係由商台ig發活動相

咁edan套文西only you或者MG都可以好似error 咁集集update下掛，大把材料都唔用

其實咁樣算唔算性騷擾？
啲粉可唔可以尊重下啲仔仔？

遮名都知咁嘔心既稱呼係邊位

真慘 明明都係生日開廠拍mirror go tiger同al就有得慶祝 但edan就咩都冇 公平咩
可唔可以公平對待mirror每個仔仔 而唔係凈係寵tier 1

喺Mirror入面從來都冇公平兩隻字
Edan又與世無爭咁唔介意咪要比人捉去後巷自己唱生日歌比自己聽囉
有時覺得edan都要上心啲自己爭取多啲
佢有不公平待遇嗰陣fans仲緊張同嬲過佢
由好早已經睇好佢但係佢好似冇乜所謂咁

Edan生日唔係出咗trip 拍mg唔係廠景咩？不過edan生日就冇fans 生日會

太早生日
之後姜生開左個頭
Viu先襯機每個仔仔生日都cap水 蝕左一個

吓！生日會公司都要cap水？咁生日果個仔有冇錢分架？平時隱形果D仔仔已經冇乜job，就算有都要比公司cap完再十二個人分

蝕兩個呀 jer 先係成團第一個生日
不過我諗花老母都唔記得左個團嫁啦 造星2月尾播
唔知到時佢一個經理人要睇幾多個仔仔開生日會呢

不過佢都靠自己係mirror go既表現爭取到同家英哥拍綜藝
叻仔

佢生日果次係邵氏拍mirror go1既廠景
製作組 公司完全冇提過佢生日
一齊切個蛋糕都好啊

你地攪錯晒啦！ 一套MG2就睇得出係捧緊邊個啦！
提示： 12集入面出了去做任務5次！ 5次呀！ 咩姜濤 AL 契仔全部閃埋一邊啦

係因為因ton真係無job姐
安排佢出多啲任務同做主持多曝光，出發點又無錯嘅

淨係睇契仔一個 得咗
反正其他仔都係fc做義工搞生日會viu再cap水
搞左啲乜？邊個生日？唔撚理啦

Tiger幾時係tier 1過？

做主持都要睇能力咖
姜仔成日on99，做主持又成日接唔到
點assign主持job佢做呀

因ton除咗本身唔夠job之外，佢都真係handle到
起碼第二節佢撳掣撳得好過AK先啦

做主持佢係很稱職的

我喜歡佢做綜藝
佢體能強，反應都算快

有人早24個鐘去排隊姜糖真係世界級追姜濤真係好撚辛苦

唉……啲人全職追星嘅

有錢有時間 吹得佢地脹咩

班糖又真係極有錢架喎！原來東華唔止買枱，仲捐咗五皮野

唔洗分tier幾咁複雜喇
得金像獎入場小組同返歸小組咋

唔洗理人氣啦
最緊要係經理人鍾意

見到本書就憎
提都唔提mirror係12個人
唔識嘅真係以為得六子
人哋cosmo jmen MC都係影全隊 佢哋就唔撚識 次次都係依幾個
仲出片 講咩我哋係mirror
你哋係mir咋

全隊拍嘅偶像劇夠無咗影 由就嚟拍到七八月拍 宜家都過曬喇 就係喺度重新參加造星比賽
仲以為夏天拍陽光青春勵志劇吸吓粉 結果都係拖
分開拍運動劇就有

唱來唱去兩三首歌 仲要俾錢睇嘅話實影響銷情
再唔出歌遲早無人邀約 條數唔識計咩

好似黎緊全隊拍歌舞劇
而家招緊新演員

真係好想知有幾多人因為班糖下下都通宵排而脫粉
大佬點夠你地玩 乜都睇曬咁多場
我呢啲想睇一場都唔得

排咁耐係為左買vip boxset等姜仁幫你戴手環？到時如果只送唔戴就真係笑出黎

好似寫明係幫你戴
應該唔會走數
係唔知有無個金色扣連繩

話mirror啫 點知係咪又係果六個
仲要等到12月 到時或者拉埋造星2爭飯食 真係

王貽興做導演
聽係電台講係全隊
同埋係佢公開招務新人

最後有冇親手帶

睇有啲姜糖嘅片應該有

嗰班人有的是時間，真係唔夠佢哋玩！
光明正大囤貨，再「代放」轉售
賣得出就賺到免費入場見姜生、仲有握手、戴手帶

真係好on9 又做得出既

澳門糖不嬲on9

我朋友屌晒嘴佢難得抽到VIP飛點知第三場啲人喺度鳩叫，搞到姜濤聽唔到佢講咩，佢就俾保安推走咗，好心啲人咪咁戇鳩搶focus啦，E+係你VIP定人哋VIP屌你

睇左佢做主持咁多集 對佢感覺好左啲
同埋有立場 好值得欣賞 唔撚似得呀喜茶

其實套音樂電影好唔好睇?
下個星期六 99台會播

MG2會喺造星2出之前播完

一般，但睇到有少少眼濕濕

摩牙

糖跑威威啦 喺咁多人面前落姜濤面
咩仇都報曬

落咩面more

契仔仲post上story

追契仔咪幾好，未送地已經點燈

死心塌地

其實會唔會姜生都唔認得係佢買地

姜濤笑得好開心喎

咁多人送咁多野，點記得哂

乜9都笑啦

淨係記得

幾時都話最著數，可能連都未必認得

FRANKIE有FAN CAM

其他唔係MARK成圍台果D點入去? 邊度有講? 以為今次冇預FANS。

之前唔知佢唔去?
邊個代佢唱ASAP高峰有幾高果段? 睇唔到!

入場費就係俾公司?

好似係Jeremy

佢都係唔認

太孤單 當我的

係喎！ching

邊個教佢講咁假既大話
係咪viu

找數！！

點可以認姜濤最驚班糖唔鍾意
咁多糖洗錢落佢身上，佢攞嚟養女朋友
仲要個女朋友咁嘅質素，真係分分鐘走粉

睇返上年姜濤個live，女仔都有出現留言，所以個陣已經開始咗？

唔知真定假，有人話姜濤已經租埋屋俾條女
點解唔搵個靚女啲

支持成立獨立調查委員會，還姜濤一個公道

租屋？

平時咁慳 又唔似會嘥錢租屋喎

養女朋友喎 初戀喎
仲慳咩 佢又唔係搵唔到錢

演唱會呢句咁明顯，班糖仲要話係同佢哋講
越挖越多證據，一齊旅行係幾時嘅事？

演唱會邊段呀 有冇片

巧合而已
RELAX～

條女係17做主播，之前成日開live講野
又姣又狂要d仔課金送禮物，已經覺得好煩膠
然後有提過搵屋搵港島區，最後搬左去北角

好想知佢delete咗係邊一個post俾大家發現到？同埋喺TG入面啲糖好似冇提過真係知佢拍拖! 係咪有第二個TG自己私聊？又去台灣又去日本？係幾時嘅事？

真係屋都租埋俾人咁癲，心痛班糖既錢，爲左課金好多人都要節衣縮食，姜濤轉過頭就攞去金屋藏嬌，但條女都唔嬌

又哨牙 眼又分得開
姜仔盲撚左

其實邊度有講租埋俾人？

一直都幾睇好姜，覺得佢真係有潛質做偶像做歌手
但而家見到佢咁樣真係幾失望，做咩都諗住條女之餘又覺得佢啲態度比以前散漫咗好多，唔知幾耐之前開始就覺得啱啱出道嘅姜濤已經消失咗，佢以前嘅感覺而家已經冇晒
明明以前佢喺連登比咁多人鬧 ，佢都一直冇回應冇反駁，而家因為條女出咁多嘢，因為條女又出post又出story，擺晒戀情上台又唔認，成件事搞到咁核突、啲fans越知越多嘢，究竟個女仔影響佢幾深？
我知佢想拍拖但可唔可以做好自己事業上嘅嘢先？如果因為拍拖兼顧唔到事業我寧願你唔好拍，佢咁樣知唔知有幾多粉絲對佢失望
大家都咁花時間精神心機貨金去支持你，但fans得到嘅竟然係呢啲

佢而家啲表演比起以前hea到呢

直播嗰時條女暗示

真係越黎越失望，睇返啲片佢宜家既表演，未到自己個兩句，就係隔離跳得好hea，唱又唔夠氣高音上唔到，係咪以為無人留意到？

仲有三場演唱會、幾次live同商場show，無一次係唱啱過種籽首歌，宜家講緊既係自己首solo歌都唱成咁，對唔對得住班fans唔食飯唔瞓覺課金排隊

拍拖上腦無心發展就等死啦，唔講娛樂圈咁大，齋講MIRROR都好多仔唔差，係缺少咗曝光機會啫

想知佢當時點講

呀jer

姜生第3首歌都嚟緊, Jer先得一首同Ian嘅合唱歌

ching 講得好
佢一開始sell純情少男 為夢想努力
先吸到好多媽媽妹妹粉
而家同條咁嘅質素嘅女咁高調
真係一地糖碎

Ak

留名想知

老闆肥面都好靚仔
AK同AL真係好努力,2個唱歌都進步咗好多
見到佢地有巴士車身廣告真係好替佢地開心,好叻仔

佢話遲啲會自己一個搬出嚟住 人哋問佢租好貴點畀 佢話會同人夾租 之後啲人再問租好貴 負唔負擔到嗰啲 佢就話會有人支持我㗎啦
但係佢由頭到尾都話係自己一個住 但又話會有人幫手交租
邊個會無端端畀錢你

佢講嗰時講得好隱晦 完全唔覺得係講緊屋企人幫佢交租

明明佢鍾意女仔無機心
但呢個女仔機心極重

好勁呀Ching!!!

姜B渣都冇lu

無戀愛經驗又識得少女仔 邊識分呀

佢咁蠢！鬼識分咩！
睇唔出就當人冇機心
問題係人哋有機心就唔會畀你睇得出啦

睇條女啲story post嗰啲 條女分明係勁想公開
可能覺得公開咗可以上到位 多啲follower

所以就係唔可以俾條女上位

[member唔怪得成日提住話鐘意去日本啦,原來係咁...][/member]

鐘意去日本

條女畫公仔畫到出曬腸
想知如果宜家再問姜B係唔係處男，佢又會點扮傻

第一次拍拖點識分啊佢
遇著情場老手
玩得17直播嘅女
都唔會純情得去邊

少年你太年輕了

係同一單呀
晏晝俾人撞到喺灣仔一間餐廳食飯
跟住俾另外一個人撞到佢地一齊坐電車
夜晚再俾記者喺銅鑼灣影到

之前有鏡粉(唔知邊個既粉)送機
話見到

爲咗條女，真係講咗好多大話呃人，可能呃埋花姐同自己阿媽
最頂唔順係佢宜家表演退步咗咁多，唔識珍惜舞台同fans對佢嘅支持

好似係
我淨係聽過咁多
Ching有無知多d

好中呀清

走粉都唔代表要GChi其他囝喔

啱呀絲打
有好多粉仲覺得我哋嬲係因為佢拍拖
但其實唔係而係佢一直以嚟究竟呃咗我哋幾耐幾多
由初頭開始俾人影到到中間做訪問有好多傳媒都問佢同女仔嗰件事，佢都好誠懇咁話真係普通朋友嚟我哋冇一齊，又話咩唔敢再同異性接觸咁多因為驚佢哋俾人話要保護佢哋，但而家呢？
喺香港可能唔出街但就偷偷哋一齊去咗旅行
原來呢段時間都一直偷偷聯絡緊
仲要同呢個女仔嘅事唔止呢一單
有冇諗過作為你嘅粉絲知道真相同俾你呃嘅時候會幾咁難受同嬲
早就知道呢啲事嘅粉絲已經唔出聲保護你哋但你哋兩個就不斷係咁自爆，想試水溫
乜嘢做偶像就要俾人有幻想、唔想拍拖住、想專注喺事業全部都係假
仲要係越嚟越唔覺得你有作為一個偶像歌手應有嘅專業態度
態度散漫之餘團體表演嘅時候又hea唱hea跳，自己首solo歌啲歌詞又唱唔啱
當你啲粉絲因為想見你一面而慳錢唔食飯唔瞓覺排通宵不停俾錢佢支持你嘅時候但你就成日諗住女朋友
究竟事業第一定拍拖第一？
打咁長打咁多係因為真係好真心支持同鍾意你，但而家呢啲嘢真係令我又失望又嬲又心up

雖然唔知姜有冇mon post
但如果有嘅話希望你好好珍惜你而家嘅粉絲
真係唔係個個都可以做到排通宵唔瞓覺嚟等你

講得好啊ching
連自己首歌都次次唱錯歌詞 又跳翻以前啲啪手指舞 真係好過份
啲時間係咪用曬黎陪女？大佬啊 你自己首歌黎
比人拆穿仲要話巧合 當我地on9咁
不過我地又真係on9 排咁耐課咁多金 原來係比錢佢去旅行去租屋比條女

如果佢做好自己本份我理得佢結婚
而家佢比我感覺就係好似掛住拍拖乜都做唔好

一年過去了，到底呢12個人有幾多人真係keep到造星嘅態度呢？好似有job嘅懶散，無job嘅都沉哂底

好掛住造星嘅每一個 入左mirror之後 大部分都好似冇左個圑火

真係鄧無job嘅仔可憐

我哋吹咗啲咩不如你講吓啦
根本我哋知嘅嘢大部分都係出自你把口或者你ig度睇返嚟
一係你自己解釋吓我哋點樣扭曲咗你嘅意思囉
你自己都忍唔住成日咁高調 都係想所有糖知道你嘅存在啫

人地想扮下驚比人知就由得人啦
巧合而已～

呢條女真係好仆街 害死姜濤

條女之前ig story post

無樣無性格無身材

仲要懶多fans like同follow都係中東人

咪即係姜糖
姜糖又follow佢，又出錢俾佢買粉絲

架潛水艇又成日護主，成日衝出黎改變人諗法
琴日有人出聲，佢地又轉話題，又幫姜生否認

平時成日覆條女ig post讚佢好可愛
仲同條女互follow

原來唔係姜糖就唔可以討論姜濤

易拎姐好惡

平時攞埋咁多著數
有事仲唔出來護主？

最嬲係課金比佢貼女，仲實牙實齒話冇拍

藝人唔偽又點係娛樂圈生存到呀，要純情番幼稚園搵啦

大家咁話ching
宜家真係唔會再相信佢講啲嘢，甚至覺得佢好多時都係到扮傻，其實真正傻嘅係fans

有無ching搵得返佢當時解釋段話
始終A0+處男呢個type有gimmick好多，班姐姐姨姨媽媽粉咪就係話鍾意佢純情

笑人地鐘意嗰個唔夠姜濤紅，之後又話自己係鏡粉，12個都咁支持

我成全你，cap上嚟比其他11個仔仔睇你點笑佢地唔夠姜濤紅囉

［size=3]姜不停po 日本既野 特登po出嚟 等人地覺得係佢同朋友去[/size=3]

新手
唔係好識用加密法
Sorry

話俾你知，佢哋同時期出現係日本只係巧合，relax～條女真係一個人去日本，vlog個啲鏡頭都係熱心嘅日本路人幫手拍㗎咋，唔關姜B事
反正姜濤講咩班糖都話收貨㗎啦，連登仔啲嘢先係假

而家停止課金先 唔想間接助養個八婆

不如佢碌曬幾日旅行啲相

屌，笑咗

安撫姜糖

佢po咗咁多嘢最多只可以證明冇一齊去日本 但你話佢哋冇嘢就真係搵鬼信

否認又話佢此地無銀咁其實樓上講到夾份租屋/互報行蹤/一齊旅行呢啲似層層咁⋯⋯真假都無從證實架啦， 佢都花咁多力解釋自己「真係無」我會選擇信多佢一次無拍拖嘅但似係兩情相悅架啦，真係咁多「巧合」咩條女借到姜濤上位又好似好得戚咁

Btw記得姜濤講過知fans唔介意佢拍拖，所以我個人認為佢否認唔係因為驚走粉 不過都明，唔信嘅人，無論你出幾多story解釋都唔會信㗎啦

係無單獨去咋

算啦，我對佢嘅支持會降低翻做街客fans嘅程度就ok，唔係唔鐘意，但唔會再係愛到死心塌地個level。佢講乜我聽下就算，唔會突登信or唔信。佢出歌咪聽下youtube，課金不了，之前課過嘅金我就當係買個教訓，以後唔會再信娛樂圈會有清泉。

你地班糖人地唔出聲你就要人硬食
出左聲就話人掩飾
玩哂啦

心淡

呢兩日睇咗好多留言真係好想講下一啲自己嘅心底說話，唔想睇嘅可以唔使理我！

嗰陣時啱啱發生被爆巴士事件同個女仔一齊，明明見到人哋喺佢個list入面，但係件事爆咗出嚟佢即刻unfollow人，仲要同傳媒講話從來都冇follow過人，睇住佢咁樣講大話已經有啲反感，雖然當時佢仲係新人可能未識處理呢啲事，但係佢嘅行為同態度表現得好唔大方！隨後又見佢好努力咁投入工作，有時有啲哈碌野見到佢嗰種純真同可愛嘅一面，直接令我又對佢慢慢改觀返！

老實講姜濤真係Timing好好可以喺宜家呢個娛樂圈出現，佢嗰種純情同可愛真係好吸精，所以我有keep住追佢啲嘢睇！之後好快佢又有自己單曲，當時真心替佢開心，覺得呢個男仔好幸福！但係⋯只可惜每一次嘅演出佢都係唔記得歌詞，最過分就係自己三場演唱會裏面三場都唱錯，真係好失敗！！試問一位歌星有邊個錄音唔會錄到自己首歌滾瓜爛熟，演出前會背熟歌詞得心應手咁去演繹比觀眾欣賞？？(弱弱一提，作為佢經理人花姐就真係離晒大譜，有乜可能三場演唱會淨係出現一場？係咁重要嘅場合只係出現一場仲要頭場都唔喺度？？容祖兒開過咁多次演唱會，我相信無論佢開幾多場幾多次Mani都一定會棟喺紅館，都唔知點做經理人？？）

演唱會後啲Event明顯見到姜濤已經冇咁落力去表演，有啲又Hea跳，高音又去唔到，完全搵唔到佢以前認真嗰團火！今日終於知道點醒左我，原來一切都皆因為咗拍拖！其實拍拖都唔緊要，只要做好本分唔影響工作，相信粉絲們都會明白！但係可惜佢唔係，仲要呢個拖友極度唔掂，機心重重！好彩原來都唔係淨係得我一個睇到佢工作態度比以前差左，依家仲要為咗個女仔做埋曬啲嘢以為啲人唔知！真係俾佢呃得透，簡直浪費左我好多時間金錢同感情！！！真係心都淡

其實一開始喺全民造星見到姜濤覺得呢個男仔好真好純好似乜嘢都唔識好可愛，直至出道後睇咗佢好多訪問話自己原來一直冇乜朋友同埋細個成日俾人蝦覺得呢個男仔應該好孤單而且好惹人憐愛，直情覺得佢係一種受保護動物好想保護佢！係呢一年裏面我自己都冇諗過會睇會去追姜濤呢個人，佢確實有種力量俘虜到好多人嘅心。記得佢講過入呢行最想識多啲人，但係原來佢只係想識多啲女去掛住拍拖⋯⋯無可否認呢幾個月見到佢變得唔同咗，由唔知幾時開始慢慢我就冇再有以前果種推動力去追佢同睇佢！到底係因為佢拍咗拖之後唔同咗定係佢嗰種純真嘅一面已經消失左？冇以前咁Charm？又或者我真係追到攰睇到厭，來來去去都係呢啲嘢而令到我冇咗呢種動力？？宜加又見到咁多人爆左呢個咁有機心而有跡可尋嘅呢一位太孤單嘅女朋友確實令到我好反感！！

唉唔知呀！總之突然好抗拒再聽到亞特蘭提斯呢首歌，其實呢首歌嘅旋律好好聽好洗腦，但係一諗到佢係唱比呢個機心女友聽，再諗到佢嚟緊嘅國語版話自己填詞係寫比佢未來嘅女朋友或者鍾意嘅人時，我直頭好唔願意到一個地步係真係唔想再聽到，恕我EQ低同膚淺，我放棄唔再追姜濤喇⋯⋯

完。

最後琴日見到呢條片

從來無follow過人嗰吓真係
無嫁，講啲乜大話，班糖都信到十足十，冧死
唔記得歌詞？走音？唱唔上？無所謂啦，可愛咪得！
成日剩係識chok，扮可愛樣，扮驚訝樣，頭幾次可愛，睇得多，又係呢啲

條女真心柒，睇相已經柒
原來睇片成個男人咁，媽，好驚
姜濤點對住佢
平時啲相p咗幾耐

寧願佢俾人發現嗰日就認咗佢
其實佢前一晚有新聞
第二朝啲人咪又倒屎咁早去等佢
拍拖唔係問題呀
問題宜家講咁多大話
條女害人不淺
mon post既viu工作人員，快啲叫佢哋分手啦剩係叫姜生post相無用架
要治標

專注係香港先
姜濤問題遲啲再諗

其實你哋咁講即係點都唔信佢㗎啦？
佢解釋，你哋又唔㒅口佢，又話佢繼續講大話
佢認，你地又會話佢一開始做咩唔講清楚，係講大話
其實即係點都要脫飯㗎啦？咁就好心分手，回頭踩佢又有咩意思？

佢解釋，你哋又唔信佢

我選擇觀望下先，唔會唔信佢但信一半先啦
我希望姜B知道，拍拖其實真係問題不大，但希望佢會繼續珍惜舞台機會，表演返應有既水準。（我開頭以為得我覺得佢表演差左）
有時見到佢個舞台表現，完全唔及格，心諗呢個機會不如比其他仔仔試下仲好😞

造星嗰時Eric Kwok同側田都話過姜濤要保持初心 諗住佢會好好珍惜啦 點知都係紅顏禍水 條女仲要咁嘅樣

想叫你哋班糖睇開啲，relax下啦香港人其實好多糖一早知道都已經無出聲

當年小豬都實牙實齒，講大話唔認拍拖，啲fans周圍出去幫佢解釋，到最後真相大白，原來同條女拖咗咁多年，fans先發現自己係死蠢，俾人呃仲曬時間精力幫佢滅火，偶像又唔識你何苦呢

如果發毒誓 「無拍拖」
單野就係個八婆老作，約佢出黎約埋記者局佢

同意

好耐冇見過mirror post 係香港咁環境下推得咁快 善用不推文功能可以嗎

由頭到尾都唔覺得姜濤係天真pure乜乜柒柒
佢真係蠢嫁炸 係你班糖先信佢咁耐

留名睇究竟會走幾多糖 姜濤一早都講到明你地走粉唔好話比佢知佢會傷心，仲一個二個係group講係連登講仲要dm佢講，旁人食花生睇姜濤崩潰

你諗吓由第一次俾人影到佢哋喺銅鑼灣，第二日姜就話佢哋係撞到、送人搭車，仲要話從來冇follow過個女仔，但事實佢哋跟本就俾人見到喺灣仔(?)一齊上車再喺銅鑼灣一齊落車，上面仲有人話見到佢哋一齊去灣仔食飯，咁樣肯定係撞到？
同埋都有人見到佢之前根本一直都有follow個女仔，仲like埋人哋啲相，佢點解要話冇follow過個女仔？因為佢想保護人哋唔想個女仔俾人話
你睇吓佢為咗保護個女仔講咁多冇理嘅大話，嗰陣仲要係冇人話個女仔佢就已經咁樣講大話，你就知如果佢到今時今日都仲同個女仔一齊緊，佢女朋友俾人分別擺咗上兩個post到講仲俾一炸人話，佢為咗保護同埋隱瞞可以再講幾多幾離譜嘅大話
佢拍拖真係唔係問題，佢講大話呃晒全世界先係問題

我信姜濤架，佢話無又有証據喎

如果係瞹眛但無一齊，咁否認又算唔算係呃哂全世界？我見到姜濤為咗嗰條女搞到一身蟻，都好失望但大家好似當咗佢地出街=拍拖咁？咁佢地係咪真係有租屋、有同遊日本先？呢啲最無得拗嘅嘢反而得個估字，但大家已經一口咬定佢講大話

偽娘 ⋯完

Flirt下都要認，咁認到幾時姜濤都好慘

算鳩數啦
day 1開始已經講大話 (聲稱冇follow過對方)
尋晚係咁post證據已經做多咗啦
如果真係冇拍拖咪直接一句講冇拍拖咪得囉

姜生你有冇拍拖有冇同人玩曖昧真係唔到我地理，亦都無權理
但係唔該你做好啲表演，認真看待每一個job，咁先對得住錫到你燶嘅姜糖。

利申：非糖但有俾錢入場睇演唱會，而家諗返起佢做得咁撚hea真係想叫回水

有啲仲講到要發毒誓啊po手機相添不過無論係flirt定拍拖，總之呢條女真係直接令我扣姜濤分，紅顏禍水

戈個係偶像呀唔係你班糖既男朋友囉
何況就算男女朋友都唔應該咁做

我哋從頭到尾都係講緊佢做乜要講大話
講大話已經牽涉到佢為人誠信有問題
就算要隱瞞都唔係咁樣呃粉絲
粉絲咁支持你去捧你但你因為個女仔咁樣呃我哋
真係當我哋傻？
依家係想佢證明自己由一開始到而家冇講過半句假話呃我哋

啱，所以今次證明一定係曖昧唔係巧合！但佢係咪真係明明拍拖又呃哂全世界呢？我有啲保留......不過都唔係重點喇，今次我失望唔係因為佢證明唔到啲咩，而係佢今次擺明因為條女先搞到自己變得咁不可信

全部都係巧合咋
第一次真係撞到 咁啱角度問題所以先企到咁近
巧合大家都係呢段時間喺大阪
巧合大家都喺兩日內po差唔多嘅ig post同story
我信呀姜濤全部都解釋過啦 全部都係巧合
姜濤解釋我就信㗎啦

#為你寫的
#太孤單，當我的女朋友
# I just want to tell someone，I love you
#做自己

睇下到時出國語版歌佢又會點講
為邊個寫的

可能呢件事之後，會改左詞

唔係唔想信佢，但佢嘅所謂解釋其實係提供更多證據證明佢地同時間喺大阪，唔做好過做。
同埋點解唔信佢就一定等於脫粉+回頭踩佢？你呢個logic係啲無腦糖先會講得出。我都係佢fans，但而家佢誠信出現問題，無論呢一連串嘅事係真定假，佢的確係處理得唔好，我唔會盲撐佢。我會想佢反省同改善，諗清楚點做先會對事業有幫助，就係咁。

點解唔用私人ig傳情啫？

有人send俾我我話人哋叫你班友睇少啲網絡偵探故仔呀！話自己躺着也中槍喎！！

Anyway我只知“大話我(們)巳遇見“

之前見過姜濤有彈過ig既通知
前面係冇keung_show:
所以應該得一個ig 冇私人ig
個女仔係咪得一個ig就唔知喇

不過我諗經過依件事 佢會開個private都唔奇

但我見過佢有張cap圖 ig右下角係有icon 即係應該有開住另一個acc喎

咁可能係再之前既事

完全係心聲呀清
我都係佢fans但希望佢有咩事都好可以大大方方咁面對問題而唔係一味講大話逃避
好真係掛住當初嗰個好努力追夢嘅姜濤

仲要扮可愛咁講野 屌究竟睇佢直播啲人同姜仔係咩taste

屌 條片同平時ig啲相爭咁遠 好L恐怖
樣衰唔緊要
人品差 有意無意喺自己story放閃
vlog又有姜濤
擺明借人上位 仲要串串貢 挑戰啲知情嘅糖
正仆街
難為姜濤為咗你 講曬大話 正戇鳩仔

佢嗰啲咁嘅解釋
po d 根本就唔係證據既story
點信佢呀大佬
不過佢tg一上水 啲人即刻忘記曬喇

仲會嬲嘅糖 係因為之前付出咗錢 時間 心血
到頭來原來俾人呃鳩咗
咁易脫到就好啦
早脫早享受

其實拍拖真係唔緊要
但又要放閃又要傳情又要講大話去保護佢
真係好失望
仲要條女咩質素 會串返糖

其實姜濤工作上hea, 再繼續咁樣大話落去，真係會好快做退休人仕

希望姜濤真係會識諗，好似佢咁一出道就咁一帆風順冇幾多個。
如果佢咁唔珍惜，希望比下啲機會其他仔仔算。

相信好多糖一開頭鐘意佢，係因為覺得難得有一個藝人咁性格單純，咁努力去追夢，而且以一個素人嚟講，唱歌跳舞都係above average。
但如果佢再係咁落去，我諗冇咩糖會仲鐘意一個講大話，solo歌唔記得歌詞，跳舞都係扭下個身，彈下手指嘅偽人。

我覺得最失望嘅係佢一直面對流言抨擊都係保持沉默做好自己，又周不時叫班fans有禮貌尊重人之類，我就係鐘意佢和平內斂低調，佢琴日嗰堆story完全唔似係以前嘅佢會做嘅事。
條女今日post嗰個story仲衰，係咪嫌佢走唔夠粉？

記得曾經姜濤IG Follower 最高去到55.8，早排突然跌下跌下跌到去55.5就冇再升過！唔知係咪啲糖發現呢單嘢走粉定係有人幫佢買粉絲？？

佢停喺55k好似都停咗好一段時間啦，如果我係佢我就會由得件事過，叫條女收下把口，再解釋只會顯得自己有機心，與其講多錯多不如做好自己，用表演同實力留住未走嘅粉！諗翻當初自己同粉絲講過咩

加上造星2就黎播，請別以為你有多難忘 好似好harsh但係事實，人係會追求新鮮感，當初啲人追造星都係因為新鮮，而家都係一樣。

諗起佢po日本相同片，就覺得嘔心
反正無諗到咁純真
大家追翻韓星算啦，起碼有實力，同真係努力
姜生翻翻自己抖音世界聽大陸歌啦，唔駛迫自己聽台灣歌

相同片 可以delete再比大家睇
旅行 可以係三個人一齊去
諗住快快手po啲冇條女既旅行相 等大家以為佢同條女真係冇野
如果我仲係信到十足十既 真係佢心中諗我地一樣咁on9
經過呢幾日 真係好心淡同好質疑自己追既呢個係一個咩人
真心 你工作上做得好好 冇人會因為你同條女點樣而走粉
因為一開始係因為姜仔既表演而鐘意佢
但見住佢慢慢原地踏步 甚至退步 真係會心淡
以前次次訪問都話想拍拖 而家走轉口話好少接觸異性
比人拆穿咗先po一啲好似澄清到但根本唔係既相出黎
條女仲要一向高調開 而家又扮到我地屈尻佢咁
大佬 你地唔係比人撞到 我地一定會老作想我地既偶像走粉啦
姜仔平時見到連登tg點話佢都唔理 但而家又咁緊張 話冇野你都唔信啦
種種野再加垃圾飯圈同一個淨係當我地狗咁撚既公司 真係早脫早享受

垃圾飯圈同俾viu撚我就一早慣咗，呢啲唔關佢事，但今次呢單冇得怪其他人。我唔係想脫粉，我想佢做翻好，做到而家嘅成積先黎搞單咁嘅野真係好唔抵。純情形象就難啲再sell，之後點樣就睇佢造化。佢唱歌跳舞仲有好大進步空間，希望佢用實力證明俾人睇自己值得支持，證明自己珍惜舞台同粉絲。

可能係kento

係捧姜濤呀
就算唔係出任務做燈神答問題 都有土瓜灣站同埋耍花槍 其他人無乜鏡頭
以上嘅集數都有新聞稿 無特別提起佢嘅就唔會發稿
其他成員繼續不被人認識
下集佢應該係無乜特別嘢

嘩佢真係同退休女皇個豬扒一齊㗎
估唔到今年會對佢不停扣分

佢根本唔可以公開
佢sell純情可愛 新偶像一出道拍拖？
仲要公司management唔係勁 真係衰硬

Fans摧偶像拍拖結婚 但問心吖 真係嘅話無影響就假
如果對方質素差或睇唔順眼 仲會挖佢黑材料㖭
之前造星已經被知道拍緊拖就話無法啫
如果唔係梗係收埋 偶像有冇女可以爭好遠
好心避忌吓就唔存在認唔認嘅問題啦

佢班 friend 一早講佢鐘意既女仔都唔靚架啦

認同佢態度係差咗， 無剛出道咁認真， 同 Ian 一齊訪問時經常用嬉戲方式， 太不專業， 連小朋友也不如了！

其實而家香港咁樣， 出咩新歌大家都無咩心情去細心欣賞， 粉絲已經好辛苦咁鞭策自己去睇你， 你可唔可以認真少少？！ 唔好再傻笑賣蠢萌， 已經20歲了。。。
拍拖唔係罪， 但無誠信既人你又會唔會認為值得人追捧？？ 你自己認真諗下

雖然佢搵到吓 但新人價再抽埋佣 又要俾阿媽 仲有自己使費 點租港島樓俾人
一開始拍拖就租屋養女 唔係啩
留番買嘢食好過啦

佢兩個好友話佢鍾意嘅女仔都唔靚

我都信佢送人搭車㗎
我覺得張相又唔算好close 佢話唔係就唔係啦
同埋諗住佢好想做演藝 又成日話明白係要犧牲 會珍惜同齡人無嘅經歷同機會 應該唔會一入行就拍拖 破壞“形象”啩
但你哋咁講 當時都唔知係咪條女搵人喺巴士影然後爆相㗎

Someone我都覺得可能係同糖講嘅
佢好識冧人㗎嘛 而佢“形象”亦有需要出吓招冧fans
但 真係唔係㗎？

就係呢條女？
條仔係姜濤咩？

其實如果真係真心支持同鍾意一個人, 我覺得只要佢開心就足夠喇, 其他野都唔太重要
但當然支持同鍾意佢嘅動力必須係建基於佢嘅表現同態度, 同意姜仔而家嘅表演有d hea, 自己首歌嘅歌詞又背唔好, 訪問又唔認真唔想做咁, 希望姜仔可以知道同改善呢幾方面嘅問題, 再次用佢嘅實力去證明俾大家睇!

一路無出現過，一俾人屌完就出現

睇唔出呢個係姜濤喎
Ching指點下迷津

唔好錯重點，唔可以因為而家墨拖住第二條仔就推翻佢之前一直做得唔好嘅地方，佢拍拖唔係重點呀。
唔好盲目吹奏自己偶像，你偶像都唔細，唔係一味靠可愛、chok、就可以忘詞、hea唱hea跳，咁樣係幫唔到佢。

佢做得唔好可以話佢，鬧佢
甚至走粉，唔好再睇佢

但呢單野始作俑者係咩居心大家心照
屈佢拍拖，租屋，去旅行？
講咩都可以唔洗負責任？
而家仲要話人錯重點？
Ching你轉身射個三分波
好勁呀

點解你地咁都認到係佢

姜仔真係好撚慘
咁快比人派帽
唔知仲有冇幫手交租呢

冇一齊何來派帽？

呢set 帽，鞋，衫 佢ig都有出現過
條女真係溝仔高手 之前17直播成日flirt人
又講到自己幾dry

同問 呢條女個波好似大D喎！

好耐無見喎姜仔admin
啲相姜仔send俾你嚟滅火？
不過都睇唔到條女咩樣
ching你咁多獨家料，仲有無多啲花生食下
如果條女有仔，仲特登search姜濤IG出嚟like，咩玩法？

係ching話佢又同條女去旅行又租屋比人架
我信晒架

之前一直覺得佢係姜仔admin
而家覺得佢可能直情係viu mon post+滅火專員

我都想講，其實條女好紅咩？咁都有人跟住去偷拍？
仲要偏偏係呢幾日俾人發現姜濤同條女有嘢先出現救火

我係Sound Bear呀

同意，覺得佢做訪問好唔認真，好hea, Ian 拍埋去大方好多，有啲比下去⋯⋯利申：唔係Ian 粉絲

你咁近偷拍，勁過蘋果

ching你咁近，兜口兜面影人都得，話你唔係重要人物都無人信

其實我有原片，係我朋友親眼撞到！
但我唔識放條片出黎
而家有d糖私下都知道哂同睇到片
你地唔信就算
只可以話真係咁巧合！
希望條女收皮唔好再耍手段，姜濤快d清醒

Ching 咁近 不如同佢地自拍啦 實有人信你唔係出黎滅火 viu員工定admin大大？

求原片

D相唔係韓紅影，佢只係幫手share出黎
影個個係我地相熟既糖，佢好辛苦偷影番黎

理撚得佢係邊個
只知有人想屈鳩姜濤同條女拍拖

心照啦ching
呢到day one已經屈我係姜admin架啦
我話我係sound bear又唔信

求片 plsss

我淨係知有人鬧條女同姜濤拍拖
條女冇否認不突止
仲叫人用真身 咁就可以同姜濤講話呢個人質素如何喎

應該唔係viu員工，記得佢之前成日踩其他仔，仲開咗個MIRROR黑材料page？

唔好錯重點明明好多人鬧鳩咗姜濤兩日話佢講大話呃哂全世界又話租屋又話旅行

利伸：認同姜濤退步咗，光芒少咗

咩黑材料page? Ching我都唔記得喎

你有幾何見個偶像曖昧、拍拖會認？
追個星姐 何須太認真

屌 人地唔洗出街咩

一係你就擺條原片上黎，你唔擺又淨係話我地唔信就算，咩logic。

真係嗰條大粒墨嚟嘅咩？就算係佢會唔會食晒兩邊？

屌條女咁嘅質數

我知你係邊個喇，你係咩質素，好狗，做乜鳩，乜野fans，一啲道德都無，唔識將心比己，仲要冇人性

幫條女澄清仲要比人鬧番轉頭係咩感受？

d私生仲要私追埋人地嘅生活
邊個無質素呀？

係咪因爲比人見到同第條仔 冇得再做姜濤緋聞女友 冇得上位吸follower 所以咁嬲

講真成件事係點都好，我就當成件事真相原來姜濤好慘一直俾條女玩借上位甚至俾人派帽都好，我唔會收返我留過嘅幾個留言。20歲一啲都唔細，我就當佢係受害者，佢自己都唔係冇責任。你唔俾條女埋身，帶眼識人，點會俾到位人地入？就當你地真係冇一齊過，但你唔高調玩曖昧玩hashtag，人地點借到你上位？曖昧係雙方都做先會有。再者，你沉默做好自己，唱好啲歌記實歌詞，人地邊有位攻擊你？
都係嗰句，做好自己，證明自己，唔好唔記得當初入娛樂圈嘅目的，唔好唔記得同粉絲講過嘅野。

ching 心水清
唔係因為姜濤佢連俾人討論嘅價值都無
繼續做佢嘅17直播女優啦

啱呀！

真 點講姜濤都係有錯

墨姐叫你落地獄 po相嗰個

放片出來最好，同埋幾時拍架？

有冇可能咁啱講緊佢 咁啱又會被人影到啊

點解佢永遠咁多巧合？

係咪暗示姜濤同佢講對唔住？
呢條女真係

私生不嬲大哂架啦，送下野食又可以俾姜濤post上story

麻煩學識寫字先好做私生
又唔做野 又唔讀書

唔係針對邊個，但大大聲屌完人講大話啊，呃哂全世界啊，無誠信啊，扮pure啊，用fans錢貼女啊，吹到人格有問題咁最後炒哂車，但死都要踩多腳：總之點都係姜濤你錯！

唔怪得有啲人成日都睇唔起連登，不過都希望姜濤經過今次醒醒定定啦，大個仔真係唔可以再on99咁，你再唔檢討、唔進步又被屌人格架啦！

大型炒車現場

其實真係有人想睇大面西女既片咩？ Sorry 可唔可以唔好污染呢度。。。

笑死
連登屌完佢唔真心對fans
就po私生送既野

Sidetrack下先
有fc賣之前集資ge應援牌，乜可以咁樣賣ge咩

好假 平時一定唔會做呢d

係咪真係炒車無人知。。。。。但同意講到似層層好似瞓係床底咁又吹得有點 over

我自己主要頂唔順佢出鏡態度， 但如果你話自己呢排成日出去發夢所以經常不在狀態我唔會怪你， 仲會200% 支持你

留名食花生睇仆街fc

唔會係出去發夢架啦。其實佢地出咗道被人感覺團火真係熄熄地，無辦法，唱成點次次都有班死忠支持，仲要次次都係唱嗰幾首歌，變咗安於現狀我個人就唔係好講得出佢地近期表演同幾個月前有咩分別，好似都係停滯不前

不可咁快下定論是否炒車，如果姜同墨兩個有心要隱瞞拍拖，見勢情唔可明目張膽公開，佢哋可以搵個男仔做咖哩啡，扮是墨的新仔，扮咁啱被人偷拍到，然後墨在IG扮嬲被人偷拍，叫人唔好理她的私生活，其實都是一場大龍鳳，做埸戲想保住姜生清白，去到這地步，如果有心要欺騙公眾，有咩做唔出？而且就算墨現在有新仔，不代表幾個月前姜與她無拍過拖、無去過旅行，都可以是照欺騙糖，只想提出理性分析，對事情抱觀望態度～

咁講到咁陰謀論又好似太誇張
雖然唔排除曾經有一齊，但唔公開得都在所難免...
事實佢公開又死 唔公開都死
加上之前一直有留意條女ig, 成日post d 野都講到好似比人飛/失戀咁
最近又post過話無左一段友誼
可能姜濤一早已經回頭是岸

有冇人買咗呢set嘢？
頂佢個肺佢俾啲用過嘅我，一拎出黎睇背面花曬。即係咁當初我有份集資俾錢你整牌，依家你要再收返我錢我先可以擁有返？
係咪傻咗，想知仲有冇受害者

就是有不同可能，所以先說姜仲未洗脫嫌疑，
墨被人影到佢拖住另一個男仔，又真係咁巧合？
而且有一張相係拍攝者企到好近，在地鐵站麵包店鏡頭對準面咁影，如果真的咁近會唔知有人拿手機拍佢？有些奇怪喔！想大家唔好咁易信人。

唔知你係咪話緊我個留言，不過我唔認為我話姜濤有錯=死都要踩多腳。首先有冇炒車仲係未知數，而我之前已經話件事係真定假冇人知，但高調玩曖昧俾女埋身表演hea做就已經係敗筆。

我同你嘅分別就係我唔會好似你咁盲撐佢，盲粉先會呵護住佢。佢喺呢件事上面處理得唔好係事實，表演退步亦都係事實。我想佢好，擔心佢走粉，我就係要指出佢要改善嘅地方。

唔係下下送禮物示愛講肉麻野先叫支持。

我認識拍片者，我只可以話 佢真係好大膽冒死咁去拍
但拍完你地又唔信可以點

係今日拍攝的照片？還是之前拍了，今天才post?
只想弄清事實

封殺佢啦，借夠人上位喇八婆

呀咪住先人地都冇廣告，封條毛

識拍片嗰個 --> 藍絲fact check方法
拍完又唔信 --> 下，你都未post

係我唔識中文定佢有語癌？
佢好似無講過係買用過既牌俾人

我咪講左post唔到片
連登淨係比我post相
你比時間我睇下點搞

同埋 有相其實都好清楚見到

我同意你，就是重視真正既姜濤，先唔想盲撐佢，唔想佢為左一個不知所謂既女人，而不斷講大話，而如果糖唔覺得誠信是一回事，選擇佢講咩都信，這樣是縱容了姜走向歪路，當然支持他既人都唔想佢變成大話精，所以先重視真相，有沒有同墨拍過拖，是現在式或是過去式.......或被人借上位......

人地最多就係巧合

好，我等你條片

心聲 就係想佢好 先會想屌 而唔係盲撐

我真係無針對邊個留言，只係見呢幾日嘅風向係吹到姜濤人格有問題咁大，但最後咩人格咩拍拖都係證實唔到，而呢件事結論好似都係：我唔理，姜濤點都係錯架啦！

其實如果撇除「人格有問題」呢個風向，我同你一樣都覺姜濤表演退步，同埋#做自己 真心曖昧，我之前都有講佢係有責任檢討，唔好再咁on9被條女搞到自己咁扣分，無盲撐

可能我都誤會咗你哋當初講「有錯」嘅意思，但我真係唔係針對你，你都啱，炒唔炒車呢樣野，只要無人24小時跟蹤+訓床下底+報料，點都有得拗只係我睇完個po會覺得無拍拖證據點解可以鬧咩人格有問題鬧咁多日

1) 事件由ig 相同hashtag #做自己 而起，假設2位真係拍拖，此post擺明就想為公開關係而試水溫，但今日又搵人出嚟扮男朋友的話，個女仔個樣一定10萬分唔情願，本身好想話比人知我係姜生女朋友，而家卻要委屈搵人扮男友，作為女朋友你自問做到嗎？睇下啲相，仲要係明顯同疑似男朋友sweet 行街街，有咁好戲，可以攞影后。

2) 所謂台灣旅行，只係得個女仔的vlog片，時間係2019年1月(連散播謠言者都無提及時間)，全部片都無任何實證證明姜生有份同遊。同時，粉絲們只要輕輕一search各大飯拍，有相有片有訪問，力證姜生整個1月忙到無假放，何來台灣之旅?

3) 日本旅行仲好笑，有粉絲自己都話果幾日都喺大阪，難道5月頭同時出現喺大板，就一定係一齊旅行?

最後，我懇請各位造謠的，都記住要有圖有真相，唔係好易車毀人亡。而家個女仔拍拖相就有啦，咁佢同姜生拍拖嘅實證有無人拎出嚟？

不是不信你，但你講得出是邊個港鐵站拍的嗎? 今日周圍都有人出來發夢，邊個站會咁少人?電光火石之間，拍攝者可以睇得出墨與那男仔態度好自然 ? 我睇相，女仔是沒有任何笑容的~

集兩次資再用n手貨

你咁講起
本身都唔會特登話佢 但其實我都覺
以前覺得佢算係最穩嗰個 唱歌唔洗擔心佢
不過最近好似成日無聲又唔夠氣咁
跳華麗舞台同ASAP 有人話佢動作好得意
睇相或個人片可能係嘅 但睇到佢附近嘅隊友唔係咁跳 跳得好有勁度 就覺得唔係呀嘛 俾力啦
仲有以前佢唱好好加速繼續遠征 攤開手表情好肉緊好有火 但好似好耐無喇
係 可能唱來唱去都係嗰兩首歌 跳都跳到厭
但出得嚟表演就應該投入落去 俾足百分百

仲有活動進行中就專心d 主持講嘢又唔留心聽 要人重複問真係好樣衰 人哋睇係覺得唔尊重 唔係可愛呀
影大合照又周圍望 要人提醒

唔敢講佢嘅表現係咪同拍拖有關 但佢真係要注意吓專注力問題

睇多次條女ig story，愈覺得佢唔適合幕前工作。做得主播都係想多啲人識姐，公眾人物俾人影下幾咁閒，又唔係咩不雅照片。今日只係粉絲影到佢行街佢就叫人落地獄，第時狗仔隊影到佢做第二啲野咁點。

而且佢嘅反應有啲古怪。佢第一次俾記者影到同姜濤喺巴士站都冇咁大反應，而佢前兩日俾人鬧得咁甘反而沉得住氣，淨係叫人唔好睇網上偵探小說。反而到今日其實鬧佢嘅聲音已經減少咗，到佢一俾人影到同第二個一齊，佢反而咁大反應爆哂粗？幅相某程度上都算係還佢一個清白，但佢嬲成咁，呢個反應太怪，俾我嘅感覺就係: 佢知隔空傳情玩大咗瀨野，但手頭上冇野可以證明清白，唯有兩日黎都沉住氣，等今日幅相一出佢就一野屌哂全世界。講真搵個人拖下手再叫人影有幾難，唔洗上藝員訓練班都做到。

以上只係我嘅推測，我寫網絡偵探小說咋，冇話係真，唔好話我造謠 btw請善用不推文回覆

咁佢今次咁嬲都正常既
佢一直都唔中意人講佢私生活，之前17直播 有人問佢住邊個d等等個人資訊，都鬧人要比私隱佢
今次仲要比人斷正原來有仔養，都唔知係咪偷食緊，其他兵見到都縮啦
今鋪真係搵唔到食啦以後

無乜job嘅連story都無幾個 隱咗形 真係慘
就係喺度練造星2
劇幾時拍呀 歌幾時出呀 訪問又無
人哋開電視都有音樂節目 其他歌手可以上曬三個台 你哋班仔連自己台都唔多見

鬧人揭佢私穩，自己又公開人地啲dm？訪問片就嗲聲嗲氣，ig story開口就仆街，埋口就落地獄一句講哂呢條女都係興風作浪、炒作是非嗰類人

而墨的個人誠信也好奇怪，
由今年1月IG的followers只有600幾人，到現在9月有9000幾人，一睇IG，佢的粉都是買的，
哪些accounts只有0或1個post, 但follow了幾千人，一睇就知是假account, 無得呃，而製造多followers的現象是為了什麼？就是營造成受歡迎的KOL, 等人找她賣廣告，為了私利，買假粉呃like, 這種人還信得過？

一直唔出聲扮同姜濤仲有曖昧
家陣畀人影到正印/觀音兵
點會唔嬲

好心viu唔識捧人就學下其他公司，講到口都臭 睇下曾樂彤自從micnlm單野之後去邊都俾人鬧，但英皇都係照推佢去節目去event，就係要你成日見到佢認住佢個嘜頭，呢啲先叫捧人啊大佬。

得到當事人同意再影同偷影係兩回事
公眾人物都有私人空間架
但認同佢爆粗係過份左既

等緊片，扮有男友，就係想幫自已拆彈，佢得罪viu 隨時乜job 都無。加上姜濤呢期hea做俾人插, 點都要幫。 一個人態度由叫人「繼續吹」到叫人睇少啲網絡小說 關心屋企人，由硬變軟，加上突然拖仔，著件係人都認到嘅衫係MTR 俾人影，件事咁有層次，我有保留啫。

日本單嘢，一個想上位嘅女仔，知道大家係同一地方，邊會唔搵佢？ 順帶一提，姜濤係無5月4，5日嘅相，但個女仔係5月4日到大阪…
姜濤見到呢個post 唔洗post 呢兩日相喇， 其實大家心知佢有無拖女唔係主因，做嘢 Hea , 無乜突破先係問題。上星期mirror go 做主持發緊夢,乜準備都無，差到一個點，可愛唔可以掩蓋所有事。

姜濤蠢啫，但佢對拍拖私隱呢家嘢好小心，如果唔係女高調就唔會出事。

點會唔嬲 斷咗佢米路 d仔無曬幻想啦
仲點樣喺直播嗰陣嗲聲嗲氣叫人送禮物畀佢呀
分分鐘連姜濤呢隻兵都冇埋
無得做緋聞女友 冇埋人氣 大鑊喇

D job一面倒俾哂同一班人
另外個D就得閒到暈
2到播喇 無job個d應該更加無job
根本一開始就為左棒個幾個親生仔先開mirror

佢又大安旨意覺得無問題先好笑
fc係咪之前玩回收個活動玩上腦 回收手牌換錢？

唔知有冇人問過係咪新，但係正常都要sense到有人會mind啦，而家先黎講番樹熊係舊 中文名就撈亂？ 做野咁hea ge咩？唔係等人發現講左出黎你地先話撈亂搏大霧
以為換左admin會好，點知一樣，吖！係喎，最衰嗰個冇換到，唔怪得冇變好到

條女身有屎 ? 點解有啲vlog隱藏左，cap到呢張，你地覺得隻肥手似唔似姜濤？

可能都係巧合啫，咁啱同一日都係大阪，咁啱個男仔又係肥手

睇黎想清貨掠返幾十蚊喎
Jenny係咪要走佬啦

買fc 啲野真係cheap過雞

姜濤,你post 咁多限時其實真係做多左,完全唔似你平時既作風,相信到左呢刻fans心中有數究竟你有無講大話!
希望你之後要比心機做好每一個表演,訪問,每次出show 前背熟歌詞,唔可以再傻下傻下hea過就算,機會無左就無嫁啦,耍珍惜而家所擁有既一齊

你估新個個好好啊？

more!!!

用華麗借口掩飾自己做錯野，我唔買又點知你地咁樣昆人呀？好笑喎，我買嗰時要預左係買舊野？咁本末倒置ge咩？
不過仲有成班人同佢地奶鞋底，成班盲到呢

真係若要人不知唔好太姜B

More點樣掩飾
你小心俾人秋後算帳啊

Ching 上面有講啊，新舊撈亂左嘛
唉，受害人又點止我一個咁少，一係敢怒不敢言，一係盲撐Fc。
萬能ge adminss我有疑問啊，你地交收前唔係check過拎咩牌出黎ge咩?識得係我地面前拆燈牌但冇senses要篩選新訂ge太陽牌？不過北韓做野幾時輪到我地過問同插手啫

好慘啊，追星都白色恐怖

唔係識唔識 係做唔做姐
有心呃既又點會話你姐

其實就唔係唔比你賣舊野，但講明先好難咩？不過點都會有班鞋油衝出黎話無問題☺️辛苦曬😊
北韓永遠無錯架，錯ge係我地，我地冇諗埋佢地感受，鞋油又唔夠人地多，會檢討下
btw可能呃我地ge點止一單咁少，等待被發掘

係咁話人北韓
一陣嬲豬啊

姜濤呀，點解要ig story每日一首好歌分享？我明可能係想洗清之前post過嘅歌詞引起嘅揣測，但就算話明係純分享，要懷疑嘅人都係會揣測啲歌詞，費事惹人諗太多啦，post下啲無關痛癢嘅野算啦，自己講野又唔係叻

好似好mean但都係為你好

無追開post
咩係私生

Mirror YouTube 冇mirror 歌

黃慧君你對唔對得住10個mirror 仔同鏡粉
Mirror 歌呢 組咩團呀都唔撚幫佢地出歌
見到都覺得好醜呀
直接幫佢地兩個開channel 啦
Mirror channel 執左佢算啦

咪撚學我啦屌你老母

梳囉

屌你老母臭化閪

仲以為你唔撚睇呢個po

陰公囉，啲錢搵埋搵埋貼比佢都唔夠
仲要比埋人地條女，你諗下，你比佢嘅錢你以為佢真係食野就算？

事實係啲錢用嚟租樓比條女住，用你俾佢嘅錢黎買dom晚晚大戰屌穿牆，屌啊屌屌完又再屌，屌到天昏地暗
而你？

從來沒你份呀傻仔貼錢比人買大床

你都戇鳩，造星仔嘅post就係呀叔嘅後花園

非公開場合都追，影響私生活戈d呀
人地覺得咁做好威威架😊

會唔會姜仔已經唔再係處男
唔再係我以前鍾意既姜仔。。。

我g持佢地繼續做，好想睇有日佢地崩潰會唔會做啲咩

Kento係咪處男？

我淨係知迪迪仔結婚了
新娘不是我

但你照樣可以搵佢做攝影師，不過唔好再拍低清片啦

你可以轉戰kento同佢一齊咬木塞

同kento一齊講大話

新娘是我

酒粒仔應該都仲係

你係肥狗炸

陳卓賢fc都好信
膠都費是比

Ching好似知好多野咁喎

more!!

有冇人今晚有去有冇咩特別野

唔覺有咩特別

有呀特別⋯⋯
悶囉

其實唱來唱去都係果三首歌,真係好悶,都唔係幾想去睇,咁樣唔掂架,消磨曬鏡粉既意志,下下課金睇呢三首歌,正常人都走曬粉,得番d鐡粉比viutv繼續呃錢,仲可以呃到幾時?就算有分組歌,活動又唔會唱,bmg都無咩唱過,真係替anson lo不值,明明首歌勁正,跳唱勁吸睛!其實viutv係咪想mirror自然死亡就算啦?

套維修香港係咪已經偷偷地受壽終正寢啦?
mirror go係咪做埋呢兩集,無下一季架啦?
講開又講,最近果集mirror go見到呀coolkaka攞住stanley個應援牌去睇, 佢咁勁既,公開活動從未應援過stanley,又攞到著數去睇mirror go,係咪阿寶幫佢?唔知係咪攞住人地果牌去支持大汗汗呢?

上集仲見到佢拎住Stanley牌，之後又幫AK答問題

條女咩料？真係會有人搵佢影相咩？？

仲有姜濤po歌佢又po歌，懶曖昧

佢出得嗰個post，話自己唔係搏上位都冇人信啦，又要威又要話人屈鳩佢。仲有，搞咁大單野出黎佢地兩個都仲要繼續玩歌詞，做埋啲瓜田李下嘅野，係咪太多粉想篩咁啲？冇眼睇落去

賺12個仔嘅錢，齋捧姜濤契仔兩個，開源節流，viutv幾識做生意啊理得你MIRROR男團幾時收皮啦

AL表現得好，神徒課金又多，BMG咪一樣唔俾機會派台宣傳，跟住其他小組歌都係咁嘅命運，其實班仔會唔會都做到好心淡？

聽講今晚MIRROR有6首歌，終於有啲其他嘢聽下

平時那3首 + 5G科技演唱會3首 ?

如果係寫比呢條大粒墨聽嘅真心唔會期待囉

破鏡，ASAP，一秒間，前傳，華麗舞台，仲有一首唔記得咗

森林？

多咗3首咪又係唱過晒嗰啲
仲要比幾百蚊企成晚
已經放棄早幾個鐘去排
夠鐘先入場算

你可以講多D張相嘅來龍去脈？在哪個站影？時間？

今晚 mirror 整體表演係好咗，至少睇唔到姜生hea 跳先
睇佢地 除非想拍片，如果唔係都慢慢先入場或者買坐位

睇契仔最新個po 話3rd song is coming soon 睇怕可能仲快過mirror出專輯 好快可以出個人專輯

Mirror專輯就是姜濤三首歌+陳卓賢三首歌
最多豪埋一秒間 ASAP 破鏡俾你！完！

無其他嘢聽呀
另外三首之前都現場聽過㗎
未夠一個月就重複整個表演
不如唱番英文medley啦 起碼耐無表演過

人哋自己出EP㗎
唔入Mirror大碟 雖然用緊mirror ig同channel宣傳歌
Mirror專輯幾時先儲夠十首歌

姜濤之前訪問都話自己籌備緊第三首

但係姜濤唱破鏡又係上唔到

今晚第一次現場睇佢地唱 又覺得幾穩
不過 真係好多媽媽粉 俾我想像中多好多
利申 神徒

尋晚真心進步左，我買貴飛企得都舒服，大會安排幾好，鬆動，又有酒飲，未出場又可坐下箍臣，如果係仆街ViuTV 最少塞多一半人啦屌

佢跳華麗舞台都唔熟㗎，但點都好過之前個幾次表演

隻碟叫姜腎與他們的朋友

話塞多一半人就有咩，有人買飛先得㗎
呢兩晚全部企位、坐位都好鬆動啦，啲飛仲有咁都未賣得曬！
係咪走曬粉啦

係大會安排定係冇人買飛呀

個show請d嘉賓九唔搭八
請dj加mirror本身已經fail

我覺得氣氛都幾好，不過仲係有人企櫈舉燈牌
攪到我開頭睇唔到
好彩之後俾人鬧，佢哋先落返嚟

仲有電競同啲無人識嘅歌星
大雜燴
除咗鏡粉之外仲有幾多人肯用幾百蚊至到過千蚊去睇

其實一開始根本 一 兩個出道就夠

宜家搞到人人都可以出道咁

唔求D咩 希望今年12個人至少出首香港樂壇hit得起嘅 俾人識嘅新歌
出道一年都未夠就衰落真係

好似concert咁全部鏡粉，不過門票幾貴，唔係人人負擔得到。
mirror第一日算係救場?

你啱！
阿Jer唱歌咁好聽，抵佢出道
搞到宜家契仔成日走音，都有得出三四首solo歌咁
定係ching覺得邊啲仔唔配出道？

鏡粉救場無誤
音樂會賣1380貴到痴線，好似都係姜糖神徒捨得買嘅多
無錢加唔想企，買咗480坐位，靜靜咁欣賞咗一晚表演，其實都ok

但講真$480聽mirror炒冷飯都幾貴下

佢都勁，百搭粉，黑人憎都谷底，但長期自我感覺良好!!!

老實講，成隊野其實得一個人可以出道 邊個大家知啦

但個陣成堆人講邊個邊個好慘 邊個邊個好有特色比埋佢出咁 開善堂咩我當每人底薪至少一萬，每個月都要科水十萬左右，但搵錢既得兩、三個 ，既然一開始set 100個參賽者得一個贏家，就俾得一個出算，宜家半隊人半桶水咁 睇見其他人就心酸

厚面皮
同一班師奶追星，好醜怪

醜怪並唔係因為佢同一班師奶追星，皆因佢都係師奶一名😏

咁大個人仲成鬼日玩疊字，冷汗汗整月餅餅比大汗汗，真係嘔心都極

咩人群返咩人

咁大個就咪搞𡃁仔，改啲嘔心名
又拎大表哥牌入去，唔要臉，點解拎到其他仔仔啲牌入去支持教主？

可能同佢個私追大表哥粉有關?
真係要問返佢本人喇

又或者可以等下，條友曾經講過佢個朋友會睇post再話佢知內容嘛，可能遲下佢又story回應架喇

但係Anson Lo係團體裏面都幾吸精，單飛就真係應該唔得⋯⋯佢只要係Mirror佢永遠都可以係數一數二嗰個！

上年樂壇頒獎禮講到係威係勢
今年年尾出埋造星2解散得

三個月冇追星原來mirror都冇咩做過d咩

造星2贏咗嗰啲係咪加入mirror如果係 其他仔仔都唔使旨意有job鳥

第二日個dj表演 啲人坐哂係到都幾尷尬好彩個主持後尾有炒下氣氛

咁原本MIRROR就應該係一隊跳唱組合黎,而家搞到單飛兩件,其他果D又唔理,都唔知想點, 如果係唔夠資源棒咁多個,一早應該唔好簽咁多個啦,如果一早只係簽當4,5個組隊,好似B1咁搞跳唱組合幾正,你諗下香港幾耐無類似既男子組合丫,我都講唔出,如果力棒,應該都可以好有noise,好過而家d年青人淨係識追d韓團,大陸團丫~
好似天堂鳥咁,上次睇青見其實跳唱都唔錯,如果anson lo可以咁樣組隊肯定好正,佢跳舞真係吸睛到爆,每個表演都係出盡200%力,完全唔留力搏到盡,真係好欣賞佢,而家比viu搞到咁無得發揮,真係嘥曬~ 今日al出左個po同jeremy兩個cover其實都好鬼正

呀jer係台上愈來愈投入
連表情都好睇
好叻仔
幾時有機會俾jer

根本一開始就唔應該捧12個
太貪心
無經驗無資源又唔聽人意見
淨係識當fans係狗

捧兩個 其他十個咪用嚟開生日會

嫌12個仲未夠多? 定係準備俾兩個單飛?

Anson Lo宜家唔止跳舞勁，唱歌都好穩，唱live唔需要擔心佢個part，所以佢其實都好可惜，係viutv都無咩機會俾佢發揮，BMG又唔宣傳浪費晒

全隊唱得最好係阿jer，但啲機會比晒契仔
花老母真係好偏心

緊係未夠
仲有遲啲造星二啲仔出道又可能捧多幾個
Mirror 等摺

下星期終於有busking event出...但係又要痴住契仔囉屌

BMG根本係為咗谷姜生演唱會先咁快出
舞都未練熟就要渣渣淋拍MV
洗咗筆錢落個MV度又唔好好利用同宣傳,垃撚圾

咪又係果位過氣明星D師奶粉本身已經比鏡粉唾棄到咩咁 上面都有講佢又冇進步又hae 做佢D fans緊加係做撚臭曬個朵

到底有咩必要要通宵等
一齊訓多啲精精神神睇粒星唔好嘅
帶壞曬啲風氣
你粒星都唔想見到你成面同成頭油啦

阿成功爭取，可唔可以出少句聲當幫忙？
人哋都選擇沈默啦，你仲要攞番人哋個hashtag #做自己 嚟潤人，你又成功爭取到連登有人diu 9你啦，Yeah

其實依家同單飛有咩分別兩個夾埋出咗四首歌 成團都係得3首歌咋

其實依家開始排有咩着數慘在粒星仲要話人地辛苦哂 間接鼓勵夜排

做多咗，由得件事過咪好囉，又tag多次做乜

班仔普遍傾向講辛苦哂多過叫人唔好咁早到 (可能怕見唔到fans?) 真係錫fans嘅話就應該帶頭叫自己fans唔好夜排，締造健康追星風氣

可能唔敢挑剔啲fans

組合同樂隊一齊爭獎好難爭
新人獎都攞唔到就唔知幾時先開到齋
睇吓新城會唔會分個咩跳舞歌曲獎

啱呀，攞唔到新人獎，捱到幾時先再有 即管睇下viu力捧單飛姜契可以去到幾盡

咁都俾佢搵到位入明抽水
條友之前生日會，50個人，仲要好多都係糖去

因為你個名囉
其實係咪排喺商場外 即係瞓街
Btw, 唔係4點咩 又要班粉等多半個鐘呀

咪全力爭取緊糖糖應援囉
成日又“哥”又“弟” 好核突

姜濤一定沉默好，自己越拆越衰。都係viu tv 編劇組勁，條女一出張相，即刻成件事撲熄咗，fans 信到十足，星期五出事，星期日已被人影到同另一條仔，fans 仲勁過狗仔隊，邊個fans 呀？

睇黎經理人都好很幫姜濤撲火, 但不如叫佢分手la, 呃fans 呃唔到幾多次，天網恢恢

聽親佢唱live都打冷震

Viutv好多節目都”真人show”
“出外境” ，有睇對不起標籤你，
就知佢地成日扮路人去試探人
節目，好多野都set好，內定，
睇觀眾心水清唔清姐

係我心多定係有機心呢？究竟呢個桃係咪即係呢個濤呢？點解成日係啲最敏感嘅時候玩暗語？

傻的嗎
諗下如果得佢叫唔好早排 到時自己D fans 真係冇早排 就會比曬D位企 一個佢既燈牌手幅都影唔到D仔有冇咁豬

事實就係班仔鼓唔鼓勵早排根本唔關事 係D fans 自己要同鬥早

肯撚定姜濤出到聲叫佢地唔好早排累街坊 班呀嬸都會係熱衷於訓街

心機婊好撚成功咁令到mirror post係咁出現佢D story 搏曬眼球

唔好唔記得神徒 ok?

星座撚有咩資格出嚟抽水

呢個時候仲喺度寫埋呢啲敏感字眼，仲唔係博出位
就算係咪真係姜濤條女，呢啲人都真係有機心喔

d 糖日日話信姜濤，其實信什麼？佢今次從沒有否認過拍拖，亦無否認過同女去日本和租樓。

什麼都是大粒墨講，為什麼要信粒墨

條低質女就唔好以為自己真係紅L咗，做咗傻b條女，比著其他人可能會紅，但因為佢個樣確係太唔掂樣太衰，MK 低能妹又格衰，除咗毒L，點會有人搵佢做佢所謂嘅model/ actress, 更加唔好話喺呢一行立足，無job, 真心要搵人包養

認同這個女仔不可信，上星期我係呢度第一個提出質疑果幾張相的真假，點會又咁巧合俾人影到佢同另一個新仔行地鐵站的麵包店? 然後又在IG story叫人落地地獄，叫人唔好偷拍佢，其實邊有人會在街留意到佢? ?影佢??都像自編自導自演，做一場戲，而且連登會員send出相片，但另一個會員又話認識個「偷拍」既人，仲有片，咁到底相片既來源係邊個先?成件事好鬼假，如果個女仔又想出位，想有人找佢賣廣告搵錢，真係咩都做得出......
最慘是姜生配合佢.....

同意，墨把口就話唔係搏上位，但仲整啲惹人誤會嘅文字偽術，叫人點信？有心相平息件事嘅話一定會小心言行 姜都學精咗冇再post歌詞，post下造星2/工作啲野咪幾好囉。

上次墨俾人影到同姜喺巴士站都叫上咗少少報紙，今次其實仲大單野但連網媒都冇報導，乜都搏唔到之餘仲幫自己製造咗一堆不必要嘅haters，真係無謂

p.s. 如果單野突然被報導咁唔洗問實係墨睇到留言所以自己爆料，可能仲有一手日本同遊花絮睇，我等食花生

乜L嘢墨其實本身真係無人識
佢幫唔幫自己招黑都唔關我事
重點係佢借完姜上位、鬧埋人啲fans
仲要繼續出嚟抽水，人哋都沉默啦
佢好似仲未玩夠咁
驚件事淡咗就無人關注你啊？
網紅L咪話自己係姜濤邊個邊個喇
你做得姜濤朋友嘅
會唔會咁樣玩鳩佢先？
出少句聲姜濤都多謝你喇

戀愛要在生日前好似鬼怪咁

節奏怪怪地

屌真係好似鬼怪 邊個做編劇？

但係tbc睇文字版又幾好睇
電視播播吓中間又有訪問
好奇怪
仲要做得一個鐘咁少

好似話實際得半個鐘到
所以搵訪問攝時間

之前睇tbc版係真係吸引D 唔知點解

剪接感覺好一忽一忽
如果電影還電影，訪問還訪問會好啲⋯⋯
Btw 兩首新歌都幾好聽

徵求post 相人（粒墨話係姜濤fans, 佢識哂姜濤fans咩，乜佢見到有人影佢咩，定專登俾人影？）, 點解相一出就話係fans？影相果個現身說法啦，邊個站呀，幾點？上星期日多站一早封喎！

粒墨暗示姜仔講對唔住喎，姜仔係咪知邊個fans? 他連有fans 跟佢成年都唔記得名又唔記得樣，反而宜家呢對落難情侶兩個突然咁清楚d fans ?

盲粉唔好死話信，咁樣係縦容小伙子講大話，以為可以任意做自己，宜家粒墨咒姜糖落地獄，冇人性，撐姜濤，唔一定要撐粒墨鬧課金忠心支持的fans

Mirror 既post 由上年鬧交鬧到依家
證明呢個組合既組成係幾咁失敗
反觀人地error 果邊幾團結

冇人鬧交就冇人推post

無追ERROR,淨係有睇ERROR遊,但ERROR好似無偏心,資源不均,要爭鬥上位既情況?

MIRROR只有公司偏心邊幾個
好少話有邊幾個要爭上位

響邊度鬧交？鬧啲咩

而家講緊粉絲鬧交丫麻,係鏡粉明爭暗鬥,又要話其他成員不是,又要鬥應援,如果唔係都唔洗下下活動夜排啦,記者會都要通排十幾廿個鐘,唔係淨得兩大派架,而家好多其他粉都有夜排,個個唔執輸,都唔知為咩,做壞曬規矩,根本無咁既必要,韓星都無咁誇張啦,港星早排幾個鐘已經比盡,鏡粉自己玩死自己,其實真係好ON9,搞到D粉唔通排反而埋唔到堆咁,通排一齊玩,一齊捱先夠團結喎
其實有無咩方法可以改變呢個潛規則,個個怕蝕底,例如花姐規定鏡粉唔可以早過活動三個鐘前排得唔得?大家不如一齊諗下有咩方法,等大家都唔洗咁辛苦啦

好明顯就冇分過手，計埋佢呢啲自爆嘅行為加埋扮被影到相我相信唔係條機心墨一個人諗出嚟，呢單嘢姜濤一定有份一齊諗點樣拆！因為好明顯呢啲咁冇營養嘅拆招方法咁容易俾人識穿一定唔會係經理人或者公司叫，好明顯係啲十幾廿歲仔嘅思想以為拆得到先諗到。

事實上姜濤依家做乜嚟澄清都好，我相信我自己睇到嘅嘢邊啲係真邊啲係假令到我對佢已經大大扣分！同埋我寧願佢唔好搞咁多嘢，而家做得太多只會令到更加多人識得點樣去睇穿，真心越搞越㭍！！

姜濤呀姜濤，你快啲醒下啦！！好好地做返好你自己工作，雖然你依家都仲有好多粉絲但係唔代表係永遠！

有咩？Mirror post!!?

其他粉夜排咪又係因為兩大派到左

上面都講撚左 係姜糖神徒死都要早排 再用成百樣應援物霸撚曬幾十個欄 其他粉擔心到時全部欄得佢地兩班粉 咪焗住訓街

最撚慘係有時訓完街第日個位都係比D糖迫下迫下又打尖又搵個仔塞上前排 迫到愈縮愈細

利申 好撚同意鏡粉講撚到夜排好warm好團結好撚嘔心 齊心少少屌撚走夜排姜糖神徒啦屌

仲有 error團結？ 清肯撚定唔係忠粉

總結叫姜糖神徒唔撚好咁痴線次撚次訓街 就大家happy 完

所以成件事的重點在於有否「欺騙」，
其實姜拍拖唔係問題，同低質的人拍拖都唔係問題，唔回應有冇拍拖都唔係問題，他可以說叫外界留些私人空間俾佢，問題係一個大話襟一個大話，出道至今所有訪問都說自己單身，寧願佢唔答，如果而家再製造「假證據」去否認，更是主動欺騙，所以一直觀望態度，不可盲撐。而墨更是不可信嘅人，小心有報應⋯⋯

花姐點會出聲不知幾想姜糖神徒夜排，新聞都有得你寫，MIRROR吸引大班粉絲一早排隊，垃圾viutv最叻就係利用鏡粉造勢

姜濤：一開始就唔存在講大話呢樣嘢，又何來講大話呢

最on9係從來冇新聞報過人地訓街買黃牛都可以上報

班仔同viu都想鏡粉夜排，瞓街
明知但係鏡粉每次都唔爭氣

公道啲講一般明星否認拍拖唔出奇，阿sa離婚嗰陣啲人先知佢結過婚添啦，張敬軒話同關智斌冇野你又信唔信 係姜濤有啲特別，由一開始已經行純情路線，娛樂圈又冇乜幾可有處男，所以啲人先會覺得佢否認/收埋係有問題。不過佢都已經話保持沉默又冇再貼歌詞，今次當係買個教訓，以後帶眼識人

證明真係圍爐得好緊要

好心viu Tv （真心）幫下呢粒超新星, 度啲好方法拆呢個災難，唔好用啲咁弱智嘅方法，7到呢！花姐其實有冇管下佢，佢同粒墨不停互出story 打情罵俏，又示愛咁，玩左咁耐，越玩越過癮，玩出禍，究竟要搞到咁高調愛有伴侶但大家又要扮單身係咩玩法，不過花姐偏心就一向都明顯，公司只會利用佢黎帶紅契仔，由得姜跌人氣，新人獎咪可以雙手送俾契仔囉

公司無管制，放任私生活，冇教佢帶眼識人？其實初出道形象好重要，個個鍾意佢乖純可愛，同遊大阪又租樓的話，fans 點會接受到，宜家已經明顯走緊粉，又吸唔到新粉，再唔脫墨可以直接退休了，真係唔想咁單純嘅姜仔咁快為咗咁嘅女，咁快變囇質。近朱者赤，近墨者黑。

宜家去到咁嘅地步，如果真係要為理想奮鬥，唔好再搞到自己咁差劣，失曬智，令支持你嘅人越嚟越失望，同條咁嘅女一齊攪到一身蟻，知唔知全世界好多人笑緊你呀，星座𠃊都擺明igcm潤你啦。姜濤！有事業大把女啦，拍求其一個普通女仔都唔會攪成咁！叫你租樓嘅，佢宜家已經搬咗去港島區方便啲見，點拆好呢？唔通又扮影到佢同另一條仔上樓咩，咁以後自己點上去？真係要諗清楚以後想點樣？

雖然唔知單嘢真定假
但睇得出姜濤真係好介意呢單嘢
明明之前見佢表演都喘氣、無咩表情咁
但尋日奧海城表演睇得出佢眼神真係有團火
比起造星2現場招募嗰日更有師兄風範
睇tank個story都話佢好努力練習

如果脫到墨佢真係大把世界囉
希望佢汲取教訓，下次處理得好啲啦
利伸我淨係睇片咋

另外我想問點解咁多集mg都無edan
然後次次諗起姜Ian又微電影又新歌就嬲了

嗰排去咗台灣做羅家英fans呀

下星期最後一集
14集edan出得5集

佢有job又要考試 自己錄唔到姐
反而應該唔只講佢啦 半班仔出得一次任務 邊個係撚咁出任務 係撚咁玩2份1 大家都有眼睇
今集為例 呀Jer終於有得玩2份1但鏡頭少撚到

脫墨 笑咗

晴巴都有留意mirror

Mirror係造星2已經有人比人foul左
大家估下係邊個

補Link

// 花姐坦言初時心繫Mirror，想不到看着成員逐一被淘汰，亦開始為他們動容及不捨落淚。//

睇到心寒。你心繫Mirror就唔會派佢地落場，落得場就預咗有人會輸啦，唔通所有人贏返哂咩。好啦，foul咗就更加有藉口唔捧姜腎以外嘅仔，你夠敢講呢個唔係你嘅目的？仲落咩淚？

之前好似有講過話因為佢驚造星2會令人忘記mirror所以先咁做
有好有壞既 做得好就可以令更多人鐘意佢地
希望佢地生生性性

佢驚造星2會令人忘記Mirror就唔好搞造星2住啦！ 好啦好啦我當係viu逼佢做，咁佢作為監製/經理人可以決定派唔派Mirror落場呱？落得場就預咗有機會輸，輸俾自己師弟+睇住師弟被捧會係咩感受？到頭來又係被忘記

不過講到尾都係mirror實力唔夠
如果12個都係堅勁堅有才華堅有實力既
我地啲鏡粉洗乜擔心

唉，真野唔好講
平時點批評啲仔都好始終都係呢十二個最熟悉，冇咁其中一個都唔係完整嘅Mirror

又話比training 佢地 唔撚知train左咩出黎 train完又冇歌唱冇job接 食屎啦花老母扮咩心疼

派佢地落場玩根本就係on9
輸贏都會有人屌
對星2都唔公平

佢又做經理人又做星2監製都唔make sense啦
呢個話題真係講到口臭

個日出場嘅造星2仔仔已經係40強?

40強有30個係造星2仔仔
另外10個係mirror

10個mirror 咁ak係咪foul咗？唔出活動以為拍劇添

係foul左2個但唔知係邊2個
ak果日唔去就應該係拍劇

其實幫佢租樓嘅消息來源邊度嚟？
點解好似假設咗係事實？

我估係 alton/tiger/frankie 架啦

21/9 ak本來拍劇，但又突然唔洗拍，變咗放假？
連記招都唔洗去，睇嚟佢俾人foul咗啦！
拍劇咁忙，仲點度期排同拍造星2吖！

21/9 story：

但係報導話AK只係因為拍劇先出席唔到記招,好似唔係FOUL左
淨睇樣,AK靚仔過大部份星2既仔仔喎 都係睇番MIRROR算, MIRROR靚仔好多

我意思係佢自爆咗當日原來唔洗拍劇，突如其來「一天假期」

應該係原本要拍戲點知唔洗 又叫唔切粉絲去應援 咪直接放假囉

唔會係被foul嘅

原來已經foul咗兩個⋯⋯但嗰日mirror都幾有火幾有氣勢喎，嗰兩個foul咗都要好似「大師兄」咁出場咪好尷尬

咪係，如果造星1入到十強但造星2連四十強都入唔翻...

啱呀，我當造星2啲人都係有心追夢，無啦啦又多12個已經追完夢又叫做有舞台經驗嘅人黎霸住啲quota，感覺好似已經入咗u又返去考公開試霸住啲5**

其實viu TV 員工都知姜濤同粒墨d野，佢地都不避嫌啦，粒墨都寂寞難耐出現，仲係到扮哂野，若要人不知，唔好咁低b!

fans 佢地其實都feel 到件事係真，但好多追咗佢好耐，又form 咗好多group, 咪繼續追囉，但成日講信佢，等佢自己以為大家都信哂佢d拆招，簡直侮辱觀眾。佢之前條女詐型，佢其實應該想公開。要fans 接受佢，咁fans 係唔係接受粒墨呢？佢地繼續拍拖，你地又會繼續大課金支持？如果同正經女仔拍下拖，點會咁快要搬出來住，演變到咁核突。我地嘅姜仔仲有剩？由單純男仔到sponsor 條女出來港島區住，仲有咩做，接受唔到囉，佢平時d可愛樣, 一想到咁，已經唔可愛！

話佢地去大阪，咁宜家佢真係有去喎，你地信佢冇同粒墨一齊？粒墨搵途人影相，拍vlog? 有日仲話瞓到下午二、三點，跟住搵野食間餐廳咪見到肥手, 假相中男仔咁瘦有肥手？話多個老死去掩眼法姐。

咁講租樓，粒墨在17直播威威猪自爆，的而且確，粒墨係搬咗喎，佢自己親口講有人俾錢，佢冇乜job, 一個女仔邊有錢捱港島區貴租，同埋點解要自己一個搬去港島區，大家自己諗？

姜濤，有d 野錯咗唔洗堅持，唔係出歌詞goodbye my love , 大家就信分手。要事實行動。不過你當然有自由繼續同墨一齊，大家亦有權選擇追唔追，但誠信對大家好重要。

Viu員工都知？咁即係花姐一定知啦！？
仲以為佢秘密到連最熟嘅人都唔知!

睇相好似冇咩repeater入到40強
得tank?

Louis

再睇多次條機心墨寫啲嘢真係好唔掂喎！用啲字眼又MK又粗俗，仲要有粗口⋯⋯我當佢本身冇乜教養或者教育程度低，但既然係所謂嘅網紅定係乜Q主持啲嘢都要出街嘅好心就檢點下啦！

頂！究竟姜濤鍾意咗個咩人？？點解會鍾意呢啲咁低質嘅人？

見咁多人質疑嗰張mtr相會唔會係造馬、拍攝時間地點出處，我都不妨質疑下到底係邊個viutv員工同你講，同埋到底知幾多、全部fact checked？

有人話張mtr相可以造馬，係viutv員工救火，我夠可以話租樓係mtr男友夾份租，mtr男友就係日本肥手男，係viutv員工或者墨L出嚟放火

以上我提出嘅質疑係無證據嘅，但大家都係無證據咁質疑佢呃全世界貼錢溫女？港島+肥手係證據？得姜濤先有？利伸我唔係盲撐，我都覺#做自己 係曖昧，佢係處理得衰，但無賴講句，講幾多次咩viutv員工/fans心照啦，但始終證明唔到姜濤點呃全世界拍拖。我都觀望緊，有證據嘅話我都應該改名架喇

講到底，點解大家到宜家都唔信姜濤？就係因為由一開始佢呃9大家在先！
佢同傳媒講：「本身冇follow，所以唔存在unfollow。」，已經令人唔知再點信落去
所以之後有任何嘅解釋、「證據」，想推翻佢哋唔係有一手，都冇人會再信

有人質疑話要fact checked, 咁放相果個去咗邊？拆完深潛？幅相係假，即姜濤同粒墨拍拖已完全成立，亦都冇另一條仔，因為佢喺IG 話俾人屈咁耐, 如果佢地講嘅係大話，即同遊日本同租樓已不言而喻。

viu tv 員工知，你去問花姐check, 要篤灰？咁你可以繼續信同支持，觀望又好，隨便！BTW, 點解要改名，定你係姜濤小號抑或粒墨，佢地都慣用㗎啦！姜濤訪問時，未出事姐，如果唔係，唔會咁講

其實啲人唔想相信都會儘量蒙蔽去叫自己唔好相信當冇事發生，又或者懶係選擇話信姜濤但其實個心都知咩事！講真空穴來風，又唔見傳第二個？就算微電影裏面個女主角都唔會借呢啲嘢去出位。死人機心墨仲要話唔好同佢講對唔住？？要講都係口口聲聲唔信佢但又支持佢嗰啲人講？(仲有呢句野擺到明無私顯見私，懶係為姜濤講) 頂佢個肺，我真係好想知邊個會同佢講對唔住囉？

咁你話viutv員工知，知啲咩先？佢地曖味？我夠知啦咁，墨L仲好驚人唔知添！啊viutv員工知唔知佢地有無拍拖租樓去旅行啊？呢啲係姜濤走粉核彈嚟架喎，無得話大家心照就當fact check咗架喎！

我都唔知張相真定假，如果係假相咪證明墨原來無男朋友囉，點樣證明佢同姜真係拍拖租樓去旅行？咩不言而喻啊？兩件事嚟架喎

無惡意，只係你想知張相真定假，我都想知哪來的viutv員工同你講咗啲咩、真定假啫

Ps 我都明好難信姜濤，但質疑還質疑，唔好就咁講大家心照啦就當真囉

質疑下租樓呢單嘢真係好可疑，姜濤賺咁多都無聽過佢話要換樓，自己阿媽+自己都係住舊樓，廁紙都無位擺，要擺喺床邊喎！賺到錢真係會貼條女租屋，都唔貼自己同姜媽換樓？

見到佢講呢句真係好仆街
間接承認姜濤同佢講對唔住
風頭火勢仲喺度火上加油

之前佢畀糖鬧
佢都串人叫人繼續睇唔好眼火爆
又係間接承認

有冇viutv員工澄清下啊 再討論都冇意思咁

佢好中意引戰刷存在感架
驚件事淡咗無人關注佢啊嘛
好地地一個女仔點會咁易叫人落地獄啊

[/size=3]tiger alton已foul 本來tank輸左 但ak讓左個位比佢[/size=3]

其實你有冇事呀，咩如果張相係假，只証明粒墨無仔，仍然未能証實佢同姜濤拍拖？咁都得？咁同喺街被人拍到痴得好埋，帶同一款口罩（仲要姜濤不嬲唔帶白色）咪一樣話係街撞到，有乜分別！

曖昧都就快成年啦，人地夾埋條仔黎玩fans，喺演唱會隔空傳情幾威，唔通真係同fans 講咩?!!
I just wanna tell someone, I will love you
So, If you need me. I will be there, Forever 拍咪拍囉，好好玩咩！

你唔洗叫我爆viu tv 員工，知乜？咪知佢地拍拖，至於點知？自己諗下，用眼睇囉。

假相都話唔可以証實佢地拍拖，咁你叫狗仔隊跟佢地囉。

唔怪星期六見勇者Tank好似無乜自信咁啦
AK真係義氣仔女

20 歳仔係咁嫁啦，戀愛大過天！唔通再喺條街，又地鐵站呀被你影到
係人都知佢恨拍拖恨到出面

你講到瞓喺人床下底乜都知咁, 但其實所有野都係你自己估, 真係好好笑!

就係因為咁低質先至頂唔𠃊順，要知道artist 隔離條女會好影響自己形象。

大粒墨知bb 有啲fans 比較年齡大，就話人鍵盤菁英，真賤，咁對自己條仔d fans 。又話要告枕頭狀, 話大家崇拜嘅愛人，賤到呢！仲要撚9 fans, 專登打情駡悄，要人睇到眼火爆喎，姜仔仲要配合佢？原來日日出post 出story 咁樣玩fans! 依家邊個fans知道被騙唔嬲

見佢霸氣到呢，成日話講俾姜濤聽，好似操控哂姜仔咁，佢出做自己，姜仔又要出，發嬲又要愛佢3000, 自己偶像比條mk 哨牙妹都可玩謝，冇𠃊用，仲要首首歌都講住粒墨

吹到咁大
話讓就讓唔洗賽制啦咁

第一日睇造星咩？
第一季改咗幾鑊啦

咁留名睇你三個講中幾多

不過花姐話mirror剩係foul咗兩個

Ching邊到收返黎？不過都make sense

專登睇片睇番tiger，佢嗰日真係super enjoy the stagerespect!

Agger 嗰陣我都覺得奇怪，”I just want to tell someone” 喎！姜濤就算英文幾唔叻都冇可能唔知Someone係講緊某人呀？如果係講比啲糖聽一定唔會用Someone囉！

有好多野呢如果需要去到證據確鑿搬埋上法庭審判先叫真，到時係已經唔需要再多講，呢啲直接可以判死刑！好似造星2花姐都唔會話因為點解而轉人代劉美君，但係擺到明就係因為佢撐警而比人西走啦，花姐自己一直都係黃，如果有特別嘅理由點會唔解釋清楚！？又比如安心事件，大家睇片見佢哋熟悉嘅程度一定唔會係第一次，同樣都係唔會有證據證明佢哋係第幾次出軌？所以有時啲嘢係自己要用心去睇，當然好多人都可以話要親眼見到親耳聽到先係，外間覺得冇證冇據就唔應該亂咁講，但係旁觀者清，係定唔係自己心中有數！所以我係相信自己見到嘅嘢！

仲有，睇到有人話如果姜濤咁有錢點解唔益自己阿媽走去貼條女？說真的暫時我都睇唔清係咪真係有租屋俾粒機心墨住！？但要知道搬屋都係一件麻煩事，而且仲要使好多錢，咁可能人哋阿媽住咁耐唔想搬，相比起每個月只係比少少錢Support 條女租屋容易得多！

係咩咁賤格？我missed 咗呢啲嘢添!

(題外話) 我淨係記得姜濤講過話以前鍾意可愛型嘅女仔，但而家寧願揀比自己年長嘅女仔因為會明白佢喺呢行嘅運作⋯⋯ 頂！Cheap精墨係真係大過姜B㗎！

都on99
點會派mirror落場架

相信自己睇到嘅嘢明眼人都睇到成件事好曖昧、條女好機心架喇，搞到一獲粥，呢樣嘢無得兜。咁啊某viutv員工聲稱佢地拍拖，就咁一句，睇大家選擇信唔信架啫，無得逼

我唔求事事都有根有據，但有啲真係over咗，無證據真係好難信憑幾隻手指就話係姜濤，又話金屋藏嬌，講咁耐都係估，不言而喻，心照啦呢啲，始終覺得有啲亂up成份但唔知幾多人已經當真

假如到呢一刻都相信你偶像係只係曖昧，沒有和墨拍拖，真心笑咗囉。一個男仔冒住走粉都死要同出「做自己」post, 仲要講《不管你怎麼說》。新國語歌詞佢亦寫「奮不顧身」。

大家假如係fans 見到嘅係一個單純男仔完全唔覺粒墨有機心，條女賤到咁，邊有artist 女朋友咁樣想自己條仔死㗎，挑機fans , 低劣粗口回應。但自己偶像仍然儍儍的去愛。看到這樣，fans 係心痛，一出道拍出劇，便遇著個咁嘅女仔，低質樣貌唔係重點，人品差到大家有眼見。姜仔仲話首歌係有對象，由相識點點點......

佢在17講咁多搬出來港島區，又話有人sponsor , 講出來做乜，一貫佢想哂野，佢d post 又勁影間屋，無非想大家知姐，大家繼續咪講冇証據我唔會相信，冇人迫你信。姜仔係佢條仔，但又唔會sponsor 佢囉！因為佢孤寒，大家要咁諗冇辦法。你偶像溝女溝到喪到出IG post 去回應佢，有咩做唔出。醒下啦大家。

宜加確實你偶像為咗呢粒墨攪到一身蟻，連登仔講野，姜仔都急忙post 幾個stories 拆招，呢個係真喇掛，將心比己，你自己冇做過，洗乜咁驚。

講咁多係因為偶像明明大好前途，俾條MK 貨操控住，自己偶像又唔爭氣，盲眼到仲以為執到寶，一日到黑講住粒墨。孤單的女朋友，成日話內疚。又話現實唔會分手，好長情。姜仔句句有感而發，大家係唔係仲要扮唔知，又話作野吖笨！

歌詞story搞到一獲粥，大家有眼眼，覺得姜濤啲情歌有影射墨，呢個諗法都正常。至於見佢咁多story拆招，你可以話佢身有屎，我夠可以話佢唔想人誤會先解釋啦！唔好笑我兩個講法都無錯架，不過今次證明佢解釋反而仲衰，一早沉默唔好搞咁多嘢就最好。

但你講咩女朋友粗口回應，但自己偶像仍然儍儍的去愛？？咩溝女溝到喪到出IG post 去回應，有咩做唔出？？嘩咁就當佢地真係租樓去旅行架喇？咁你吹到佢地同居閃婚生仔乜都得喇！學你話齋，二十歲仔係咁架啦，戀愛大過天！

再拗都無意思，一早都話唔訓床下底，鬼知佢地有無租樓去旅行咩！拍拖都係估估下咋！唔係否定你所有推測，你得到viutv員工求證咪繼續質疑姜濤「有咩做唔出」囉，咁我唔識咩員工，咪淨係覺得成件事好曖昧囉，姜濤惹禍上身囉有咩問題！

算鳩數啦，唔撚想再討論佢哋啲嘢，上邊位獨角糖ching咁執著，可能要等到條女自爆埋同姜仔嘅床照先會心死，我睇好你㗎大粒墨

啱啱正想講唔想拗落去，又俾粒墨刷存在感，我都想知真相但又唔撚想落地獄啊

Alton 生日會同Tiger 生日會咁似嘅

都係唔同你講，見一有邊個講親，你就即刻撲出來救駕，你係有鬧條女，不過死話佢地冇拍拖，呢個可能係你意願，但並唔係事實。你要証據？咁你叫姜濤以後唔好再同條女一齊，否則一定有得俾你睇。

仲有表弟

算吧啦姜濤都係盲Q左，一係佢嘅taste好有問題！反正佢啲friend都講過佢鍾意嗰啲都唔係靚女

妖！又再講多次唔靚真係唔緊要，人品先係最緊要！！

我無死話啊 我都唔知情 點救駕啊大佬只係提出質疑啫大家都係care姜濤先拗咁耐 明嘅繼續相信自己感覺到嘅嘢

呀lu

又係上午免費開放時段，下午Fans Meeting
而且Alton同老虎仔做造型都差不多

有嘅料要討論嘅已經討論哂，再拗都冇意思，唔好俾唔應該上位嘅人上位 等件事丟淡咗，睇下某人有冇心急想辣着火頭咪知某人身有屎囉

Ian Jer Edan有busking啊
唔知到佢地出小組歌未呢

一陣放工衝去
希望仲有位睇到

呢件垃

就嚟追咗Mirror一年 阿Jer都係未有自己歌
利申: 追開契仔, 但都覺得阿Jer好慘

說好的Ian+Jer小組單曲呢？

BTW我覺得下年Mirror好大機會推Anson Lo爭新人獎，所以今年先唔plug BMG

而下年又好大機會同今年一樣行孖咇

本身我係估下年會推雙Anson
但係如果兩個都係行唱跳就會撞到啪啪聲
所以我覺得可能會係Jer+Anson
利申：鳩估

邊有咁好心
一直都會係姜(搖錢樹)&契仔

諗太多
咁有plan就唔係viu啦

都係相展？

阿JER加油

如果有plan都值得苦等
用番今年捧Ian姜濤嘅力 嚟捧下其他人啦
但真係唔知有無可能

Jer

推邊個都支持， 但而家無神曲呀

無神曲就算幾靚既聲都無用

其實mirror係計上年新人定係今年 年尾頒獎禮除左新城豬肉獎 其他都唔知有冇得去

其實如果今年成績好，姜腎拎好多新人獎，下年肯定會再推咖啦
都唔明點解一個二個覺得，下年繼續會淨係捧姜腎，知唔知香港男歌手競爭幾大？
係唔知造星2會唔會有人彈出
搞到公司轉捧佢唧

Mirror計上年新人
今年無得爭
反而Error當今年

其實來緊牙柳生日
不如fc籌旗幫佢搞賣飛mini concert
向公司証明牙柳有market可以幫公司賺錢

Jer開應該好多人想支持佢

牙柳又識自彈自唱
其實平平地，有場有音響就搞得
可以叫fc諗諗佢
反正搞生日會都預咗要使錢咖啦
啲fans都係想聽佢唱歌嘅

你個名

兩者應該無關係
皇座只得一位
如果全部鏡仔foul哂咪一個成員都冇

其實姜濤係咪已經走緊粉，班糖唔想再課金養埋條機心女？今日Lee個活動，消費前十名，神徒仲多過糖

如果俾人foul就要離開，viu仲唔即刻foul淨姜腎

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

我會買飛支持！希望jer 快d有個人單曲，jer值得擁有

個世界好現實嘅，大家都已經醒，不能再繼續麻木地課金貼＄俾佢條女

今日成大班糖走哂去睇Ian, 一齊唱另一個諾貝爾，全程咪又係大叫佢好靚仔。鬼叫契仔人地專注事業，又好似冇拍拖，又甚少講女，形象好過姜仔，DJ 都好似幾like 佢。分分鐘姜仔好似隻兔仔咁，掛住粒墨，俾人追過

姜仔成日話邊個係佢女朋友都死，但其實佢自己知唔知有幾多糖係憎粒墨，唔係佢有女朋友就一定會憎

好質疑花姐點解會話佢要過目先, 但可過到大粒墨，花姐眼光咁好，點會咁？

▲姜B︰「我沒拍過拖，現在也要避免拍拖。怕影響對方呀，雖說粉絲也鼓勵我找個女朋友，但真的有的話，不知她們還會否這樣冷靜。」

好奇一問，要買幾多錢先可以入前十名？

但係姜糖呢幾次event都勁多人喎! 其實好奇真心想問點解佢哋平日都可以咁多人唔使返工返學去追嘅咩？

係咩啲糖去晒Ian到咩? 唔知今日佢哋三個busking多唔多人呢？

無錢真係追唔起鏡仔尤其係糖同神徒

有啲可能一早攞咗假／果日休息……甚至全職追星

聽講第十名都要六七千，前三唔知洗唔洗過萬？玩唔起，無錢點追MIRROR

但有前十有咩福利？ 定得嗰張大合照？

係呀！好多係資深糖，有個仲不停大叫Ian，叫得好落力，雖則地點近，但調轉，契仔fans 好少去睇姜仔。

Busking 都好多人，氣氛好好，又有禮物送。

日韓版姜濤 樣同神情都似

其實佢地啲錢邊到嚟，又唔洗番工咁。老公貼錢比佢地追星？

老虎仔相展
但Alton有相展咩？唔多見到有相

得合照 班私追撚係咪笑而不語

笑出聲 用萬幾蚊買一張合照 不過人地有錢追星係唔同啲

一啲都唔似喎
不過跳舞好過姜濤就係嘅

如果係咁我一定去
好過課勁多金都係垃圾
話時話之前又話啲生日會會公開盤數,點解有啲fc瘋狂掠水都唔公開

花老母成功幫契仔R到好撚多糖做part time fans 聽聞琴日D糖去完K11又順便去霸撚曬D位睇
明明之前西面陳比糖屌到咩咁 咁快又唔記得曬啦 姜濤concert係為契仔開mini con鋪路炸

依家糖谷日日都講契仔好可愛咩咩咩 癲撚左 花老母真係識諗 迫契仔part 姜濤 利用姜濤幫契仔洗底

係咪黐線?
點舖路畀人，開先過自己?
點睇都係Ian開路試水溫先啦

係Ian之前舞台劇六分鐘售罊
所以ViuTV有信心幫佢開一場音樂會
然後Ian音樂會又一日內售罊
咁當時Ian fans數目大約係姜糖一半
所以姜濤可以開兩場
後來有糖買晒兩場，搞到有人買唔到，所以先加開一場

其實鏡仔有幾個晌香港跳舞界好出名
有男fans其實唔意外

hello繼續兜 全世界都知姜濤有得開mini con係因為想掩飾契仔開concert 先 一日賣曬然後瘋狂出現放飛潮你仲好意思提